[
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.490516, 
        19.059071
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Lefkovics Szonja"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Hotel Rum Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lefkovics-gyorgy", 
          "name": "Lefkovics Gy\u00f6rgy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Kir\u00e1lyi P\u00e1l utca 4., 1053", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 0, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Hotel Rum", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Csokonyay Zolt\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lefkovics-gyorgy", 
          "name": "Lefkovics Gy\u00f6rgy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Lefkovicsn\u00e9 Kolos \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "T\u00f6bb, Lefkovicshoz k\u00f6t\u0151d\u0151 c\u00e9g is b\u00e9rl\u0151i kedvezm\u00e9nnyel vett ingatlanokat az akkor m\u00e9g Rog\u00e1n Antal vezette V. ker\u00fcleti \u00f6nkorm\u00e1nyzatt\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.170249, 
        19.796266
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-zoltan-erno", 
          "name": "Varga Zolt\u00e1n Ern\u0151"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Vassily Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/belfold/2018/01/23/nyomozast-inditott-a-rendorseg-a-kormanyparti-kepviselo-ugyeben-aki-kozpenzbol-nyitott-borozot/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-zoltan-erno", 
          "name": "Varga Zolt\u00e1n Ern\u0151"
        }
      ], 
      "address": "Cegl\u00e9d, Kossuth t\u00e9r 9-10., 2700", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 1, 
      "city": "Cegl\u00e9d", 
      "name": "Szindb\u00e1d \u00c9tterem - Boroz\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-zoltan-erno", 
          "name": "Varga Zolt\u00e1n Ern\u0151"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-erno", 
          "name": "Varga Ern\u0151"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-zoltan-erno", 
          "name": "Varga Zolt\u00e1n Ern\u0151"
        }
      ], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.640515, 
        17.102105
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabadics-zoltan", 
          "name": "Szabadics Zolt\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szabadicsn\u00e9 R\u00e1di \u00c9va"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "K\u00e1nyav\u00e1ry Borbirtok Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/belfold/2019/02/01/ner-milliardosok-fejleszthetik-a-hoteleiket-allami-penzbol/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabadics-zoltan", 
          "name": "Szabadics Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "Zalaszabar, Hrsz. 1565, 8743", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 2, 
      "city": "Zalaszabar", 
      "name": "K\u00e1nyav\u00e1ry Borbirtok", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabadics-zoltan", 
          "name": "Szabadics Zolt\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szabadicsn\u00e9 R\u00e1di \u00c9va"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabadics-zoltan", 
          "name": "Szabadics Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "bor\u00e1szat", 
      "details": "Szabadics Zolt\u00e1n nem csup\u00e1n a Kisfaludy-programb\u00f3l kapott t\u00e1mogat\u00e1sokat, de \u00e9p\u00edt\u0151ipari c\u00e9ge is sikeresen teljes\u00edt a k\u00f6zbeszerz\u00e9s piacon."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.953578, 
        21.717448
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/horvath-agnes", 
          "name": "Horv\u00e1th \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Kelet-Gastro Kft."
      }, 
      "link": "https://hvg.hu/gazdasag/201932__sesztakne_apartmanja__sesztak_stalluma__kisvardai_kiskiralysag__csaladi_korkoros_gazdasag", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/horvath-agnes", 
          "name": "Horv\u00e1th \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "address": "Ny\u00edregyh\u00e1za, Luther utca 5., 4400", 
      "date": "08/13/2019", 
      "id": 3, 
      "city": "Ny\u00edregyh\u00e1za", 
      "name": "Chlo\u00e9 New Yorkban", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/horvath-agnes", 
          "name": "Horv\u00e1th \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/horvath-agnes", 
          "name": "Horv\u00e1th \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.497303, 
        19.051996
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vajna-timea", 
          "name": "Vajna T\u00edmea"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/kovacs-andrea-maria", 
          "name": "Kov\u00e1cs Andrea M\u00e1ria"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/buno-kft", 
        "name": "Buno Kft."
      }, 
      "link": "https://www.vg.hu/velemeny/vajnanak-bejott-a-nobu-331654/", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "Budapest, Erzs\u00e9bet t\u00e9r 7-8., 1051", 
      "date": "05/20/2020", 
      "id": 4, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Nobu", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/rathonyi-zoltan", 
          "name": "R\u00e1thonyi Zolt\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "R\u00e1thonyi Zolt\u00e1nn\u00e9"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vajna-timea", 
          "name": "Vajna T\u00edmea"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.869416, 
        20.403553
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndorn\u00e9"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/gaszting-kft", 
        "name": "Gaszting Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndor"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndorn\u00e9"
        }
      ], 
      "address": "Eger, Kist\u00e1lyai \u00fat 18., 3300", 
      "date": "09/04/2019", 
      "id": 5, 
      "city": "Eger", 
      "name": "Agria \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndor"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndorn\u00e9"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndorn\u00e9"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.903344, 
        20.374816
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndorn\u00e9"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/gaszting-kft", 
        "name": "Gaszting Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndor"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndorn\u00e9"
        }
      ], 
      "address": "Eger, Zal\u00e1r J\u00f3zsef utca 11., 3300", 
      "date": "09/04/2019", 
      "id": 6, 
      "city": "Eger", 
      "name": "Nemzeti K\u00e1v\u00e9h\u00e1z \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndor"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndorn\u00e9"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndorn\u00e9"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.764386, 
        18.953078
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "N\u00e1das G\u00e1bor"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy-B\u00e1ndli Zs\u00f3fia"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kert\u00e9sz T\u00edmea"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/thermal-hotel-visegrad", 
        "name": "Thermal Hotel Visegr\u00e1d Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Dunai Gy\u00f6rgy S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Visegr\u00e1d, Lepence v\u00f6lgy 2., 2025", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 7, 
      "city": "Visegr\u00e1d", 
      "name": "Thermal Hotel Visegr\u00e1d", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Dunai Gy\u00f6rgy S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "f\u00fcrd\u0151", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.909005, 
        17.801322
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Vag\u00e1cs Andr\u00e1s J\u00f3zsef"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vaperty-investment-zrt", 
        "name": "Vaperty Investment Zrt."
      }, 
      "link": "https://24.hu/belfold/2017/11/22/orban-fo-vagyonkezeloje-sejlik-fel-a-balatoni-golfpalya-megszerzese-mogott/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Vag\u00e1cs Andr\u00e1s J\u00f3zsef"
        }
      ], 
      "address": "Balatonudvari, V\u00e1szolyi \u00fat, 8242", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 8, 
      "city": "Balatonudvari", 
      "name": "Balaton Golf Club", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Vag\u00e1cs Andr\u00e1s J\u00f3zsef"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Vag\u00e1cs Andr\u00e1s J\u00f3zsef"
        }
      ], 
      "type": "sport", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        48.004086, 
        21.715071
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Dr\u00e1g\u00e1r P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/kelet-rest-kft", 
        "name": "Kelet-Rest Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mikucza-laszlo-zsolt", 
          "name": "Mikucza L\u00e1szl\u00f3 Zsolt"
        }
      ], 
      "address": "Ny\u00edregyh\u00e1za, T\u00f6lgyes utca 21./b, 4431", 
      "date": "08/13/2019", 
      "id": 9, 
      "city": "Ny\u00edregyh\u00e1za", 
      "name": "Siesta Panzi\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mikucza-laszlo-zsolt", 
          "name": "Mikucza L\u00e1szl\u00f3 Zsolt"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Dr\u00e1g\u00e1r P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.976798, 
        20.434451
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonnyai-peter", 
          "name": "Bonnyai P\u00e9ter"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Bialk\u00f3 Kinga"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Smuczer Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bambara-kft", 
        "name": "Bambara Hotel Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/belfold/2019/02/01/ner-milliardosok-fejleszthetik-a-hoteleiket-allami-penzbol/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szepesi-richard", 
          "name": "Szepesi Rich\u00e1rd J\u00f3zsef"
        }
      ], 
      "address": "Fels\u0151t\u00e1rk\u00e1ny, B\u00fckkerd\u0151 s\u00e9t\u00e1ny 2-4., 3324", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 10, 
      "city": "Fels\u0151t\u00e1rk\u00e1ny", 
      "name": "Bambara Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szepesi-richard", 
          "name": "Szepesi Rich\u00e1rd J\u00f3zsef"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonnyai-peter", 
          "name": "Bonnyai P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "Az \u00fczemeltet\u0151 tulajdonosa, Szepesi Rich\u00e1rd c\u00e9gei milli\u00e1rdos t\u00e1mogat\u00e1sokat kapott a Kisfaludy-programb\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.869807, 
        20.322332
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonnyai-peter", 
          "name": "Bonnyai P\u00e9ter"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Smuczer Zsolt"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zs\u00e1kay T\u00edmea"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/shiraz-team-kft", 
        "name": "Shiraz Team Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/belfold/2019/02/01/ner-milliardosok-fejleszthetik-a-hoteleiket-allami-penzbol/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szepesi-richard", 
          "name": "Szepesi Rich\u00e1rd J\u00f3zsef"
        }
      ], 
      "address": "Egerszal\u00f3k, Sz\u00e9chenyi \u00fat 31., 3394", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 11, 
      "city": "Egerszal\u00f3k", 
      "name": "Mes\u00e9s Shiraz", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szepesi-richard", 
          "name": "Szepesi Rich\u00e1rd J\u00f3zsef"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonnyai-peter", 
          "name": "Bonnyai P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "Az \u00fczemeltet\u0151 tulajdonosa, Szepesi Rich\u00e1rd c\u00e9gei milli\u00e1rdos t\u00e1mogat\u00e1sokat kapott a Kisfaludy-programb\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.422007, 
        18.583624
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/puskas-ferenc-sport-hotel-kft", 
        "name": "Pusk\u00e1s Ferenc Sport Hotel Nonprofit Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "Alcs\u00fatdoboz, Kast\u00e9lykert \u00fat 6., 8087", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 12, 
      "city": "Alcs\u00fatdoboz", 
      "name": "Sport Hotel***", 
      "oligarchs": [], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.181721, 
        18.632883
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vass-eszter", 
          "name": "Vass Eszter"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/simon-es-simon-kft", 
        "name": "\"Simon \u00e9s Simon\" Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/belfold/2019/01/31/l-simon-laszlo-panzio-agard-kisfaludy-program/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vass-eszter", 
          "name": "Vass Eszter"
        }
      ], 
      "address": "Ag\u00e1rd, Bikav\u00f6lgyi \u00fat 2., 2484", 
      "date": "05/20/2020", 
      "id": 13, 
      "city": "Ag\u00e1rd", 
      "name": "Simon Panzi\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vass-eszter", 
          "name": "Vass Eszter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vass-eszter", 
          "name": "Vass Eszter"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "L. Simon L\u00e1szl\u00f3 k\u00e9pvisel\u0151 feles\u00e9ge 45 milli\u00f3 forintot kapott panzi\u00f3ja fejleszt\u00e9s\u00e9re a Kisfaludy programb\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.0994512, 
        14.0902618
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Schmidl Peter Gy\u00f6rgy"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/relax-gastro-hotel-gmbh", 
        "name": "RELAX Gastro & Hotel GmbH"
      }, 
      "link": "https://24.hu/fn/gazdasag/2018/04/04/meszaros-lorinc-konzum-szalloda/", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "St. Lorenzen ob Murau, St. Lorenzen 6, 8861", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 14, 
      "city": "St. Lorenzen ob Murau", 
      "name": "Alpenblick Hotel", 
      "oligarchs": [], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.792001, 
        17.188654
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balintfy-gabor", 
          "name": "B\u00e1lintfy G\u00e1bor"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "M\u00fcller-P\u00e1pai Zsuzsanna Gabriella"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Morvay Boldizs\u00e1r"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hotel-carbona-zrt", 
        "name": "Hotel Carbona Zrt."
      }, 
      "link": "https://blog.atlatszo.hu/2017/09/fidesz-kozeli-hotelben-udul-a-mediahatosag/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Pocsai Alex"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balintfy-gabor", 
          "name": "B\u00e1lintfy G\u00e1bor"
        }
      ], 
      "address": "H\u00e9v\u00edz, Attila u. 1., 8380", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 15, 
      "city": "H\u00e9v\u00edz", 
      "name": "Hotel Carbona", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Pocsai Alex"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balintfy-gabor", 
          "name": "B\u00e1lintfy G\u00e1bor"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Lad\u00e1nyi Csaba"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balintfy-gabor", 
          "name": "B\u00e1lintfy G\u00e1bor"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 0,5 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Hotel Carbona."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.216709, 
        19.887729
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Balog L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Therm\u00e1lgy\u0171r\u0171 Turisztikai \u00e9s Vend\u00e9gl\u00e1t\u00f3 Kft."
      }, 
      "link": "https://444.hu/2019/08/22/55-millioval-tolta-meg-a-magyar-turisztikai-ugynokseg-a-morahalmi-polgarmester-kabinetfonokenek-panziojat", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Balog L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "address": "M\u00f3rahalom, Szegedi \u00fat 1/b, 6782", 
      "date": "08/23/2019", 
      "id": 16, 
      "city": "M\u00f3rahalom", 
      "name": "Therm\u00e1l Panzi\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Balog L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/papp-laszlo", 
          "name": "Papp L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Balog L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "A m\u00f3rahalmi polg\u00e1rmesteri kabinet vezet\u0151je, Balog L\u00e1szl\u00f3 50 sz\u00e1zal\u00e9kos tulajdon\u00e1ban l\u00e9v\u0151 Therm\u00e1lgy\u0171r\u0171 Kft. T\u00f6bbek k\u00f6zt 55,6 milli\u00f3 forint \u00e1llami t\u00e1mogat\u00e1st kapott a Kisfaludy programb\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.501663, 
        19.053163
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nyolcas Nikolett"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/canelones-kft", 
        "name": "Canelones Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/horvath-marcell", 
          "name": "Horv\u00e1th Marcell"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Hercegpr\u00edm\u00e1s utca 11., 1051", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 17, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Boutique Residence Budapest", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/horvath-marcell", 
          "name": "Horv\u00e1th Marcell"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.869416, 
        20.403553
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndorn\u00e9"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/gaszting-kft", 
        "name": "Gaszting Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndor"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndorn\u00e9"
        }
      ], 
      "address": "Eger, Kist\u00e1lyai \u00fat 18., 3300", 
      "date": "09/04/2019", 
      "id": 18, 
      "city": "Eger", 
      "name": "Szent L\u0151rinc Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndor"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndorn\u00e9"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "B\u00f3ta J\u00f3zsef S\u00e1ndorn\u00e9"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.8548689, 
        20.3306519
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Egerszal\u00f3k, Forr\u00e1s utca 6., 3394", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 19, 
      "city": "Egerszal\u00f3k", 
      "name": "Furmint drinkb\u00e1r", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.503846, 
        19.028412
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/le-pierrot-kft", 
        "name": "Le Pierrot Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/egy-evig-ingyen-utana-fillerekert-igy-kap-hazat-lakast-zsidai-roy-a-varban-102627", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Kapisztr\u00e1n t\u00e9r, 1014", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 20, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Sp\u00edler Biergarten", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.498773, 
        19.058848
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/le-pierrot-kft", 
        "name": "Le Pierrot Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2017/11/02/fidesz-kozeli-vallalkozok-is-megvetettek-a-labukat-a-hetedik-keruleti-romkocsmabizniszben/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Kir\u00e1ly utca 13., 1075", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 21, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Sp\u00edler Bisztr\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.498772, 
        19.059
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/le-pierrot-kft", 
        "name": "Le Pierrot Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Kir\u00e1ly utca 13., 1075", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 22, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Sp\u00edler Shanghai", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.496842, 
        19.052262
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/trinity-gasztronomia-kft", 
        "name": "Trinity Gasztron\u00f3mia Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, De\u00e1k Ferenc u. 12-14., 1052", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 23, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "\u00c9S Bisztr\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.477131, 
        19.040237
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Guly\u00e1s Attila Bal\u00e1zs"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsigmond-kert-kft", 
        "name": "Zsigmond Kert Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2015/08/20/melyen-a-piaci-ar-alatt-berli-egy-fidesz-kozeli-cegcsoport-a-xi-kerulet-legjobb-vendeglatohelyeit/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Farag\u00f3 Tibor Dante"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Tas vez\u00e9r u. 7., 1113", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 24, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Budai Parksz\u00ednpad", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Farag\u00f3 Tibor Dante"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Ungern\u00e9 Sz\u00e9n\u00e1si Ildik\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Svetlai-Szepes T\u00edmea"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": "A Zsigmond Kert Kft. 20 \u00e9vre kapta meg a F\u0151v\u00e1rost\u00f3l Parksz\u00ednpad b\u00e9rleti jog\u00e1t m\u00e9lyen a piaci \u00e1r alatt."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.477101, 
        19.046628
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Guly\u00e1s Attila Bal\u00e1zs"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsigmond-kert-kft", 
        "name": "Zsigmond Kert Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2015/08/20/melyen-a-piaci-ar-alatt-berli-egy-fidesz-kozeli-cegcsoport-a-xi-kerulet-legjobb-vendeglatohelyeit/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Farag\u00f3 Tibor Dante"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, M\u00f3ricz Zsigmond k\u00f6rt\u00e9r Gomba \u00e9p\u00fcletegy\u00fcttes 1. cikk, 1117", 
      "date": "08/01/2019", 
      "id": 25, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Prosit Buda Bistro", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Farag\u00f3 Tibor Dante"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Ungern\u00e9 Sz\u00e9n\u00e1si Ildik\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Svetlai-Szepes T\u00edmea"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.477395, 
        19.094536
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, \u00dcll\u0151i \u00fat 94-98., 1089", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 26, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "T\u00f6rley \u00e9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.453337, 
        21.403549
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3, M\u00e1ty\u00e1s Kir\u00e1ly s\u00e9t\u00e1ny 10., 4200", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 27, 
      "city": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3", 
      "name": "Strand b\u00fcf\u00e9", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.029733, 
        18.020234
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Balatonalm\u00e1di, Bajcsy-Zsilinszky u. 14., 8220", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 28, 
      "city": "Balatonalm\u00e1di", 
      "name": "Sky-b\u00e1r", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.251669, 
        20.159918
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Szeged, Szent-Gy\u00f6rgyi Albert u. 16-24, 6276", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 29, 
      "city": "Szeged", 
      "name": "Bowling b\u00e1r", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        48.19186, 
        21.360886
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/molnar-peter", 
          "name": "Moln\u00e1r P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/kekessy-dezso/patricius-borhaz-kft", 
        "name": "Patricius Borh\u00e1z Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "K\u00e9kessy Dezs\u0151 Andr\u00e1s"
        }
      ], 
      "address": "Bodrogkisfalud, 3357. hrsz., 3917", 
      "date": "05/06/2020", 
      "id": 30, 
      "city": "Bodrogkisfalud", 
      "name": "Patricius Boroz\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "K\u00e9kessy Dezs\u0151 Andr\u00e1s"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "bor\u00e1szat", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.488885, 
        19.056648
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Tamaskovics Ferenc"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/fiery-kft", 
        "name": "Fiery Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/rack-laszlo", 
          "name": "Rack L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, V\u00e1ci u. 72., 1052", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 31, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "La Botte", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/rack-laszlo", 
          "name": "Rack L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.490947, 
        19.038088
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Fab\u00f3 Gy\u00f6rgy P\u00e1l"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/kozeppont-studio-kft", 
        "name": "K\u00f6z\u00e9ppont St\u00fadi\u00f3 Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Fab\u00f3 Gy\u00f6rgy P\u00e1l"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Naphegy utca 67, 1016", 
      "date": "05/06/2020", 
      "id": 32, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Naphegy \u00e9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Fab\u00f3 Gy\u00f6rgy P\u00e1l"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Fab\u00f3 Gy\u00f6rgy P\u00e1l"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.484787, 
        19.072304
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/poor-csaba", 
          "name": "Po\u00f3r Csaba"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/poor-consulting-kft", 
        "name": "Poor Consulting Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "Budapest, \u00dcll\u0151i \u00fat 45-51., 1091", 
      "date": "05/06/2020", 
      "id": 33, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Mr. Pisztr\u00e1ng", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/poor-csaba", 
          "name": "Po\u00f3r Csaba"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.895594, 
        19.965466
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lezsak-sandor", 
          "name": "Lezs\u00e1k S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/nepfoiskola-alapitvany", 
        "name": "N\u00e9pf\u0151iskola Alap\u00edtv\u00e1ny"
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "Lakitelek, Fels\u0151alp\u00e1r 3., 6065", 
      "date": "05/06/2020", 
      "id": 34, 
      "city": "Lakitelek", 
      "name": "Tisza Vend\u00e9gl\u0151", 
      "oligarchs": [], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lezsak-sandor", 
          "name": "Lezs\u00e1k S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.077006, 
        18.210791
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Szemerey Zolt\u00e1n Andr\u00e1s"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szemerey-tamas", 
          "name": "Szemerey Tam\u00e1s"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Palatin G\u00e1bor"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/pecsi-sorfozde-zrt", 
        "name": "P\u00e9csi S\u00f6rf\u0151zde Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Szemerey Zolt\u00e1n Andr\u00e1s"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szemerey Bertalan Zolt\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szemerey-tamas", 
          "name": "Szemerey Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "address": "P\u00e9cs, Alkotm\u00e1ny utca 94., 7624", 
      "date": "05/06/2020", 
      "id": 35, 
      "city": "P\u00e9cs", 
      "name": "P\u00e9csi S\u00f6r\u00f6k Boltja", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Szemerey Zolt\u00e1n Andr\u00e1s"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szemerey Bertalan Zolt\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szemerey-tamas", 
          "name": "Szemerey Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Szemerey Zolt\u00e1n Andr\u00e1s"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szemerey-tamas", 
          "name": "Szemerey Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "type": "s\u00f6rf\u0151zde", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.891915, 
        20.359039
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Orosz L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Orosz L\u00e1szl\u00f3n\u00e9"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szepasszonyvolgy-kft", 
        "name": "Sz\u00e9passzonyv\u00f6lgy Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Orosz L\u00e1szl\u00f3n\u00e9"
        }
      ], 
      "address": "Eger, Sz\u00e9passzony-v\u00f6lgy, 3300", 
      "date": "05/06/2020", 
      "id": 36, 
      "city": "Eger", 
      "name": "Hotel K\u00f6dm\u00f6n", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Orosz L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Orosz L\u00e1szl\u00f3n\u00e9"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Orosz L\u00e1szl\u00f3n\u00e9"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.894747, 
        19.965549
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lezsak-sandor", 
          "name": "Lezs\u00e1k S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/nepfoiskola-alapitvany", 
        "name": "N\u00e9pf\u0151iskola Alap\u00edtv\u00e1ny"
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "Lakitelek, Fels\u0151alp\u00e1r 3., 6065", 
      "date": "10/22/2019", 
      "id": 37, 
      "city": "Lakitelek", 
      "name": "Hotel Club Tisza", 
      "oligarchs": [], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lezsak-sandor", 
          "name": "Lezs\u00e1k S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.889517, 
        19.193501
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nikolits R\u00e9ka Zs\u00f3fia"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "NTS Vend\u00e9gh\u00e1z Kft."
      }, 
      "link": "https://mfor.hu/cikkek/makro/uj-rivalist-kapott-meszaros-lorinc-a-hevizi-hotelbizniszben.html", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nikolits R\u00e9ka Zs\u00f3fia"
        }
      ], 
      "address": "Fels\u0151pet\u00e9ny, Szabads\u00e1g utca 29., 2611", 
      "date": "05/06/2020", 
      "id": 38, 
      "city": "Fels\u0151pet\u00e9ny", 
      "name": "Mini\u00far Udvarh\u00e1z", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nikolits R\u00e9ka Zs\u00f3fia"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/nikolits-istvan", 
          "name": "Nikolits Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nikolits R\u00e9ka Zs\u00f3fia"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.229475, 
        16.603488
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nikolits R\u00e9ka Zs\u00f3fia"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "NTS hotel Garda Kft."
      }, 
      "link": "https://mfor.hu/cikkek/makro/uj-rivalist-kapott-meszaros-lorinc-a-hevizi-hotelbizniszben.html", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nikolits R\u00e9ka Zs\u00f3fia"
        }
      ], 
      "address": "Szombathely, Szent Istv\u00e1n park 15., 9700", 
      "date": "05/06/2020", 
      "id": 39, 
      "city": "Szombathely", 
      "name": "Garda Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nikolits R\u00e9ka Zs\u00f3fia"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/nikolits-istvan", 
          "name": "Nikolits Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nikolits R\u00e9ka Zs\u00f3fia"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.517035, 
        19.079807
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mihalyi-gabor", 
          "name": "Mih\u00e1lyi G\u00e1bor"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/monsoon-rain-kft", 
        "name": "Monsoon Rain Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/horvath-laszlo", 
          "name": "Horv\u00e1th L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/papcsak-ferenc", 
          "name": "Papcs\u00e1k Ferenc"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, V\u00e1rosligeti krt. 2., 1146", 
      "date": "04/06/2020", 
      "id": 40, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Nyereg Itat\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/horvath-laszlo", 
          "name": "Horv\u00e1th L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/papcsak-ferenc", 
          "name": "Papcs\u00e1k Ferenc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.426557, 
        18.602309
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "De\u00e1k G\u00e1bor"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/buzakalasz-66-kft", 
        "name": "B\u00fazakal\u00e1sz 66 Felcs\u00fat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "address": "Alcs\u00fatdoboz, B\u00e9ke utca 1., 8087", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 41, 
      "city": "Alcs\u00fatdoboz", 
      "name": "V\u00e1lv\u00f6lgyi P\u00e9ks\u00e9g \u00e9s Hentesbolt", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "De\u00e1k G\u00e1bor"
        }
      ], 
      "type": "p\u00e9ks\u00e9g", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        48.170109, 
        21.361615
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/kalocsai-laszlo", 
          "name": "Kalocsai L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/dereszla-sparkling-kft", 
        "name": "Dereszla Bortermel\u0151 Kft."
      }, 
      "link": "https://hvg.hu/360/hetilap360/2018/33/20183303fokusz1", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "address": "Bodrogkisfalud, Kossuth u., 3917", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 42, 
      "city": "Bodrogkisfalud", 
      "name": "Dereszla bor\u00e1szat", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "bor\u00e1szat", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.792542, 
        17.486066
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagyiv\u00e1nyi Szabolcs D\u00e1vid"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/nimfeum-kft", 
        "name": "Nimfeum Kft."
      }, 
      "link": "https://index.hu/belfold/2018/07/24/eu_szallashely_palyazat_2._kor/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szatmary-kristof", 
          "name": "Szatm\u00e1ry Krist\u00f3f"
        }
      ], 
      "address": "Badacsonytomaj, HRSZ 023/8, 8261", 
      "date": "05/18/2020", 
      "id": 43, 
      "city": "Badacsonytomaj", 
      "name": "Nimfeum", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szatmary-kristof", 
          "name": "Szatm\u00e1ry Krist\u00f3f"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/simon-beata", 
          "name": "Simon Be\u00e1ta"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "bor\u00e1szat", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        45.865348, 
        18.44438
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Tiff\u00e1n Ede"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Tiff\u00e1n's Kft."
      }, 
      "link": "https://hvg.hu/itthon/20181214_Bagoert_kap_meg_5_evre_berlakast_a_fideszes_kepviselo_a_Varban", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/tiffan-zsolt", 
          "name": "Tiff\u00e1n Zsolt"
        }
      ], 
      "address": "Vill\u00e1ny, Erkel Ferenc u. 10., 7773", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 44, 
      "city": "Vill\u00e1ny", 
      "name": "Tiff\u00e1n Bor\u00e1szat", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/tiffan-zsolt", 
          "name": "Tiff\u00e1n Zsolt"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Tiff\u00e1n Ede"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "bor\u00e1szat", 
      "details": "Tiff\u00e1n Zsolt 2010-ben vill\u00e1nyi bor\u00e1szb\u00f3l orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151 lett. A Budav\u00e1ri \u00d6nkorm\u00e1nyzatt\u00f3l havi 47 ezer forint\u00e9rt kapott \u00f6nkorm\u00e1nyzati b\u00e9rlak\u00e1st."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.911396, 
        17.876128
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "De\u00e1k G\u00e1bor"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/tihany-vin-kft", 
        "name": "Tihany-Vin Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Tihany, Kiserd\u0151telepi \u00fat 075/15 hrsz, 8237", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 45, 
      "city": "Tihany", 
      "name": "Termel\u0151i borkim\u00e9r\u00e9s", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "De\u00e1k G\u00e1bor"
        }
      ], 
      "type": "bor\u00e1szat", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.877652, 
        17.697865
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Gelencs\u00e9r Gerg\u0151"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/canter-borhaz-kft", 
        "name": "Canter Borh\u00e1z Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "address": "Z\u00e1nka, Borosok \u00fatja 1., 8251", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 46, 
      "city": "Z\u00e1nka", 
      "name": "Canter Borh\u00e1z", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "bor\u00e1szat", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.50513, 
        19.062004
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/kiss-szilard-miklos", 
          "name": "Kiss Szil\u00e1rd Mikl\u00f3s"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/champion-wines-kft", 
        "name": "Champion Wines Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/jelena-cvetkova", 
          "name": "Elena Tsvetkova"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, J\u00f3kai t\u00e9r 6., 1061", 
      "date": "12/16/2019", 
      "id": 47, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Vin\u00e1rium", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/jelena-cvetkova", 
          "name": "Elena Tsvetkova"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Limorova Andrea Kinga"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/kiss-szilard-miklos", 
          "name": "Kiss Szil\u00e1rd Mikl\u00f3s"
        }
      ], 
      "type": "bor\u00e1szat", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        45.874163, 
        18.455377
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Cs\u00e1nyi P\u00e9ter"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Romsics L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csanyi-attila", 
          "name": "Cs\u00e1nyi Attila"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csanyi-pinceszet-zrt", 
        "name": "Cs\u00e1nyi Pinc\u00e9szet Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csanyi-sandor", 
          "name": "Cs\u00e1nyi S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Vill\u00e1ny, Ady fasor 2, 7773", 
      "date": "04/06/2020", 
      "id": 48, 
      "city": "Vill\u00e1ny", 
      "name": "Cs\u00e1nyi borbolt", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csanyi-sandor", 
          "name": "Cs\u00e1nyi S\u00e1ndor"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/kocsis-istvanne", 
          "name": "Kocsis Istv\u00e1nn\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csanyi-erika", 
          "name": "Cs\u00e1nyi Erika"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "bor\u00e1szat", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.499339, 
        19.040607
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-beatrix", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Beatrix"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/andante-borpatika-kft", 
        "name": "Andante Borpatika Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/belfold/2020/04/15/meszaros-lorinc-akos-tiffan-zsolt-i-kerulet-etterm-andante-borpatika/?fbclid=IwAR1k6zDX_yu0lsCWU-fwZBXlX7-a5GEtV2Jal3wUG2NdswptF8riVlveAP4", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "Budapest, F\u0151 utca 3., 1011", 
      "date": "05/20/2020", 
      "id": 49, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Andante Borpatika", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/gombai-gabriella", 
          "name": "Gombai Gabriella"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-beatrix", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Beatrix"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "Havi 113 153 forint\u00e9rt b\u00e9rel a Clark \u00c1d\u00e1m t\u00e9rn\u00e9l az \u00f6nkorm\u00e1nyzatt\u00f3l \u00fczlethelys\u00e9get a kor\u00e1bban Kov\u00e1cs \u00c1koshoz \u00e9s Tiff\u00e1n Zsolthoz tartoz\u00f3 c\u00e9g (imm\u00e1ron M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc tulajdona)."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.8548689, 
        20.3306519
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Egerszal\u00f3k, Forr\u00e1s utca 6., 3394", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 50, 
      "city": "Egerszal\u00f3k", 
      "name": "Pinot Noir", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.503969, 
        19.03103
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/le-pierrot-kft", 
        "name": "Le Pierrot Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/egy-evig-ingyen-utana-fillerekert-igy-kap-hazat-lakast-zsidai-roy-a-varban-102627", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Fortuna utca 14., 1014", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 51, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Pierrot", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.502705, 
        19.058792
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/opera-gasztronomia-kft", 
        "name": "Opera Gasztron\u00f3mia Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Andr\u00e1ssy \u00fat 22., 1061", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 52, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Opera Cafe", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.499335, 
        19.046457
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Kov\u00e1cs Zs\u00f3fia \u00c9va"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "H\u00e1mori J\u00f3zsef"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Harang Kft."
      }, 
      "link": "https://444.hu/2018/01/10/unios-penzbol-epitenek-sorfozdet-matolcsy-adam-haverjai", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-lajos", 
          "name": "Varga Lajos"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Jane Haining rkp., 1052", 
      "date": "05/27/2020", 
      "id": 53, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Raqpart", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Szini B\u00e9l\u00e1n\u00e9 sz. \u00d6tv\u00f6s Julianna"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-lajos", 
          "name": "Varga Lajos"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Vajda M\u00e1rton"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "Varga c\u00e9ge a Valton-Sec. Kft. rendszeresen biztos\u00edtja a Fidesz \u00e9s a korm\u00e1nyzat rendezv\u00e9nyeit (pl. stadionok, vizes v\u00e9b\u00e9, V\u00e1rosliget)."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.499104, 
        19.058358
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/trinity-gasztronomia-kft", 
        "name": "Trinity Gasztron\u00f3mia Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Kir\u00e1ly utca 13., 1075", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 54, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Jamie Oliver's Pizzeria", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.498737, 
        19.053571
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/froccsterasz-kft", 
        "name": "Fr\u00f6ccsterasz Kft."
      }, 
      "link": "http://valasz.hu/itthon/elkelt-orban-rahel-belvarosi-etterme-120166", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-lajos", 
          "name": "Varga Lajos"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Erzs\u00e9bet t\u00e9r 11-13 ., 1051", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 55, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Snacks And Steaks", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-lajos", 
          "name": "Varga Lajos"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "Varga c\u00e9ge a Valton-Sec. Kft. rendszeresen biztos\u00edtja a Fidesz \u00e9s a korm\u00e1nyzat rendezv\u00e9nyeit (pl. stadionok, vizes v\u00e9b\u00e9, V\u00e1rosliget)."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.4969, 
        19.052412
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/trinity-gasztronomia-kft", 
        "name": "Trinity Gasztron\u00f3mia Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, De\u00e1k Ferenc u. 12-14., 1052", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 56, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "\u00c9S Deli", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.4948923, 
        18.5675188
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Czene Ferenc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Vad\u00e1sz Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-gasztro-kft", 
        "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Gasztro Kft."
      }, 
      "link": "https://blog.atlatszo.hu/2016/11/felszamolasbol-vasarolt-fogado-meszarosek-gasztrocegenel/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/homlok-meszaros-agnes", 
          "name": "Homlok-M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "address": "\u00d3barok, M1 43 km BAL, 2063", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 57, 
      "city": "\u00d3barok", 
      "name": "Szek\u00e9r Cs\u00e1rda", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/homlok-meszaros-agnes", 
          "name": "Homlok-M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.490337, 
        19.024012
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-csoport", 
        "name": "Zsidai Group Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Alkot\u00e1s u. 53., 1123", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 58, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Sp\u00edler Buda", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.4526899, 
        21.404008
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3, M\u00e1ty\u00e1s Kir\u00e1ly s\u00e9t\u00e1ny 10., 4200", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 59, 
      "city": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3", 
      "name": "P\u00e1vai Vajna \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.4230127, 
        18.6040953
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Czene Ferenc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Vad\u00e1sz Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-gasztro-kft", 
        "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Gasztro Kft."
      }, 
      "link": "https://blog.atlatszo.hu/2016/11/felszamolasbol-vasarolt-fogado-meszarosek-gasztrocegenel/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/homlok-meszaros-agnes", 
          "name": "Homlok-M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "address": "Alcs\u00fatdoboz, Szabads\u00e1g utca 156., 8087", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 60, 
      "city": "Alcs\u00fatdoboz", 
      "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Pub & Pizz\u00e9ria", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/homlok-meszaros-agnes", 
          "name": "Homlok-M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.8973608, 
        17.8770164
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Czene Ferenc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Vad\u00e1sz Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-gasztro-kft", 
        "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Gasztro Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/homlok-meszaros-agnes", 
          "name": "Homlok-M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "address": "Tihany, K\u00fclter\u00fclet 075/17. hrsz, 8237", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 61, 
      "city": "Tihany", 
      "name": "Vinarius \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/homlok-meszaros-agnes", 
          "name": "Homlok-M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.780822, 
        17.1850784
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "H\u00e9v\u00edz, V\u00f6r\u00f6smarty Mih\u00e1ly utca 91., 8380", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 62, 
      "city": "H\u00e9v\u00edz", 
      "name": "Borosty\u00e1n \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.644825, 
        21.2873841
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Gyula, V\u00e1rkert u.1., 5700", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 63, 
      "city": "Gyula", 
      "name": "Nosztalgia \u00e9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.915697, 
        19.924396
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "M\u00e1traszentimre, Kod\u00e1ly Z. u. 10., 3234", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 64, 
      "city": "M\u00e1traszentimre", 
      "name": "Panor\u00e1ma \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.504566, 
        19.02914
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/v1-gasztronomia-kft", 
        "name": "V1 Gasztron\u00f3mia Kft."
      }, 
      "link": "https://hvg.hu/itthon/20170302_zsidaidosszie_5_lakashoz_meg_a_diszkutat_is_berbe_adtak", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Orsz\u00e1gh\u00e1z utca 31., 1014", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 65, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Baltaz\u00e1r Grill", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "\u00d6sszesen 1023 n\u00e9gyzetm\u00e9teres \u00f6nkorm\u00e1nyzati tulajdont b\u00e9rel Zsidai Zolt\u00e1n Roy c\u00e9ge n\u00e9gyzetm\u00e9terenk\u00e9nt 1670 forintos \u00e1ron."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.504109, 
        19.031227
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/harlequin-kereskedelmi-es-marketing-kft", 
        "name": "HARLEQUIN Kft."
      }, 
      "link": "http://hvg.hu/itthon/20170221_Ennyiert_adtuk_Zsidainak_a_kozvagyont_hogy_Jamiest_nyisson_benne", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Fortuna utca 21, 1014", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 66, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "21 Magyar Vend\u00e9gl\u0151", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A 118 n\u00e9gyzetm\u00e9teres ingatlant 446 ezer forint\u00e9rt b\u00e9rli az \u00f6nkorm\u00e1nyzatt\u00f3l Zsidai Zolt\u00e1n Roy c\u00e9ge."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.503657, 
        18.753196
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Czene Ferenc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Vad\u00e1sz Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-gasztro-kft", 
        "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Gasztro Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/homlok-meszaros-agnes", 
          "name": "Homlok-M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "address": "Herceghalom, Zs\u00e1mb\u00e9ki \u00fat 16., 2053", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 67, 
      "city": "Herceghalom", 
      "name": "Talentis \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/homlok-meszaros-agnes", 
          "name": "Homlok-M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.503336, 
        19.032261
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/harlequin-kereskedelmi-es-marketing-kft", 
        "name": "HARLEQUIN Kft."
      }, 
      "link": "https://hvg.hu/itthon/20170221_Ennyiert_adtuk_Zsidainak_a_kozvagyont_hogy_Jamiest_nyisson_benne", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Fortuna utca 3., 1014", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 68, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Pest-Buda \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A patin\u00e1s \u00e9p\u00fcletben a f\u00f6ldszinti 146 n\u00e9gyzetm\u00e9teres ingatlant 574 ezer forint\u00e9rt b\u00e9rli az \u00f6nkorm\u00e1nyzatt\u00f3l Zsidai Zolt\u00e1n Roy c\u00e9ge."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.501113, 
        19.032659
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/trinity-gasztronomia-kft", 
        "name": "Trinity Gasztron\u00f3mia Kft."
      }, 
      "link": "http://hvg.hu/itthon/20170221_Ennyiert_adtuk_Zsidainak_a_kozvagyont_hogy_Jamiest_nyisson_benne", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Szenth\u00e1roms\u00e1g utca 9-11, 1014", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 69, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Jamie's Italian Budapest", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A 400 n\u00e9gyzetm\u00e9ter helyis\u00e9get 2 milli\u00f3 forint\u00e9rt b\u00e9rli Zsidai Zolt\u00e1n Roy c\u00e9ge az \u00f6nkorm\u00e1nyzatt\u00f3l, kedvezm\u00e9nyekkel, hossz\u00fa t\u00e1vra."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.499128, 
        19.06498
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e1raz Istv\u00e1n P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "S.Plissken Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2017/11/02/fidesz-kozeli-vallalkozok-is-megvetettek-a-labukat-a-hetedik-keruleti-romkocsmabizniszben/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e1raz Istv\u00e1n P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Klauz\u00e1l utca 32, 1072", 
      "date": "12/16/2019", 
      "id": 70, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Black Swan Budapest", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e1raz Istv\u00e1n P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e1raz Istv\u00e1n P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.453065, 
        21.404211
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3, M\u00e1ty\u00e1s Kir\u00e1ly s\u00e9t\u00e1ny 12-14., 4200", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 71, 
      "city": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3", 
      "name": "Apoll\u00f3 \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.451287, 
        21.400712
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3, G\u00e1bor \u00c1ron utca 7-9., 4200", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 72, 
      "city": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3", 
      "name": "Korz\u00f3 \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.953542, 
        17.892128
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e1raz Istv\u00e1n P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "S.Plissken Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e1raz Istv\u00e1n P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "address": "Balatonf\u00fcred, Z\u00e1konyi Ferenc utca 1, 8230", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 73, 
      "city": "Balatonf\u00fcred", 
      "name": "Terasz \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e1raz Istv\u00e1n P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e1raz Istv\u00e1n P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.886323, 
        17.442394
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Tapolca, K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1g t\u00e9r 10., 8300", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 74, 
      "city": "Tapolca", 
      "name": "Orchidea \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.789113, 
        17.18847
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "H\u00e9v\u00edz, Pet\u0151fi S\u00e1ndor utca 9., 8380", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 75, 
      "city": "H\u00e9v\u00edz", 
      "name": "M\u00e1rv\u00e1ny \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.644574, 
        21.287648
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Gyula, V\u00e1rkert u.1., 5700", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 76, 
      "city": "Gyula", 
      "name": "Orchidea \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.54724, 
        17.123847
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Zalakaros, Term\u00e1l u. 7, 8749", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 77, 
      "city": "Zalakaros", 
      "name": "Brissing \u00e9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.250898, 
        20.159159
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/ligetfurdo-kft", 
        "name": "Ligetf\u00fcrd\u0151 Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/fn/gazdasag/2018/06/12/szegedi-furdovel-bovult-meszaros-lorinc-birodalma/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Szeged, Toront\u00e1l t\u00e9r 1., 6726", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 78, 
      "city": "Szeged", 
      "name": "Napf\u00e9nyf\u00fcrd\u0151 Aquapolis", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "f\u00fcrd\u0151", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.501003, 
        19.03316
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-csoport", 
        "name": "Zsidai Group Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/belfold/2018/09/19/zsidai-roy-budai-var-mnb-varoshaza/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, \u00dari utca 21., 1014", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 79, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Budapest Mokka Cafe&Deli", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "k\u00e1v\u00e9z\u00f3", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.476986, 
        19.046916
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Guly\u00e1s Attila Bal\u00e1zs"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsigmond-kert-kft", 
        "name": "Zsigmond Kert Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2015/08/20/melyen-a-piaci-ar-alatt-berli-egy-fidesz-kozeli-cegcsoport-a-xi-kerulet-legjobb-vendeglatohelyeit/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Farag\u00f3 Tibor Dante"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, M\u00f3ricz Zsigmond k\u00f6rt\u00e9r Gomba \u00e9p\u00fcletegy\u00fcttes, 1117", 
      "date": "07/31/2019", 
      "id": 80, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "4 street coffee", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Farag\u00f3 Tibor Dante"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Ungern\u00e9 Sz\u00e9n\u00e1si Ildik\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Svetlai-Szepes T\u00edmea"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "k\u00e1v\u00e9z\u00f3", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.4409397, 
        18.5854545
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Czene Ferenc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Vad\u00e1sz Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-gasztro-kft", 
        "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Gasztro Kft."
      }, 
      "link": "https://blog.atlatszo.hu/2016/11/felszamolasbol-vasarolt-fogado-meszarosek-gasztrocegenel/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/homlok-meszaros-agnes", 
          "name": "Homlok-M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "address": "Felcs\u00fat, Mozdony u. 4., 8086", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 81, 
      "city": "Felcs\u00fat", 
      "name": "\u00c1llom\u00e1s Cafe", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/homlok-meszaros-agnes", 
          "name": "Homlok-M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "k\u00e1v\u00e9z\u00f3", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.0232493, 
        18.0075883
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/konzum-befektetesi-es-vagyonkezelesi-nyrt", 
        "name": "KONZUM Befektet\u00e9si \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Nyrt."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "Balatonalm\u00e1di, V\u00e9ghely Dezs\u0151 utca 18., 8220", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 82, 
      "city": "Balatonalm\u00e1di", 
      "name": "Yacht kemping", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "kemping", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.9856579, 
        18.1701973
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://adatbazis.k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/appeninn-holding-nyrt", 
        "name": "Appeninn Nyrt."
      }, 
      "link": "https://www.valaszonline.hu/2020/04/29/bayer-construct-balazs-attila-balatoni-kikotoberuhazas/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://adatbazis.k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/jellinek-daniel", 
          "name": "Jellinek D\u00e1niel"
        }, 
        {
          "link": "https://adatbazis.k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balazs-attila", 
          "name": "Bal\u00e1zs Attila"
        }
      ], 
      "address": "Balatonvil\u00e1gos, Aligai \u00fat 1., 8171", 
      "date": "06/18/2020", 
      "id": 83, 
      "city": "Balatonvil\u00e1gos", 
      "name": "Club Aliga", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://adatbazis.k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/jellinek-daniel", 
          "name": "Jellinek D\u00e1niel"
        }, 
        {
          "link": "https://adatbazis.k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balazs-attila", 
          "name": "Bal\u00e1zs Attila"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "strand", 
      "details": "A 2007-ben privatiz\u00e1lt egykori p\u00e1rt\u00fcd\u00fcl\u0151t 2018 j\u00falius\u00e1ban az akkor m\u00e9g M\u00e9sz\u00e1ros-f\u00e9le Konzum ingatlankezel\u0151 c\u00e9ge, az Appeninn vette meg, annak le\u00e1nyv\u00e1llalat\u00e1\u00e9 lett a ter\u00fcletet \u00e9s a kik\u00f6t\u0151t tulajdonl\u00f3 a Pro-Mot Hung\u00e1ria Kft. 74,99%-os \u00fczletr\u00e9sze. K\u00e9s\u0151bb Tiborcz Istv\u00e1n is megjelent a c\u00e9gben, amely \u00e1llami t\u00e1mogat\u00e1st nyert a kik\u00f6t\u0151 fejleszt\u00e9s\u00e9re \u00e9s az \u00e1llami Erzs\u00e9bet-program nyaral\u00e1sainak egyik helysz\u00edne lett. 2020-ban az Appeninnb\u0151l M\u00e9sz\u00e1ros \u00e9s Tiborcz is kisz\u00e1lltak, az \u00faj tulajdonosok k\u00f6zt azonban felbukkant a Tiborczhoz k\u00f6thet\u0151 Bal\u00e1zs Attila, illetve tov\u00e1bbra is kisebbs\u00e9gi tulajdonos a Lexan-csoport, amit a sajt\u00f3ban Szivek Norbert kor\u00e1bbi MNV-vezet\u0151h\u00f6z k\u00f6tnek."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.8810886, 
        17.7529883
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zion-europe-kft", 
        "name": "ZION Europe Ingatlanforgalmaz\u00f3 \u00e9s Hasznos\u00edt\u00f3 Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-beatrix", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Beatrix"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/homlok-meszaros-agnes", 
          "name": "Homlok-M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "address": "Balatonakali, Balaton u. 8,, 8243", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 84, 
      "city": "Balatonakali", 
      "name": "Strand-Holiday Kemping", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-beatrix", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Beatrix"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/homlok-meszaros-agnes", 
          "name": "Homlok-M\u00e9sz\u00e1ros \u00c1gnes"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "kemping", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.431802, 
        18.620711
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/harnos-laszlo", 
          "name": "Harnos L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mariavolgy-zrt", 
        "name": "M\u00e1riav\u00f6lgy Zrt."
      }, 
      "link": "https://index.hu/gazdasag/2019/07/31/meszaros_lorinc_orban_gyozo_golf/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-beatrix", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Beatrix"
        }
      ], 
      "address": "Alcs\u00fatdoboz, M\u00e1riav\u00f6lgy, 8087", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 85, 
      "city": "Alcs\u00fatdoboz", 
      "name": "Pannonia Golf & Country Club", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-beatrix", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros Beatrix"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sport", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.175561, 
        20.1594922
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Rib\u00e1r Zsuzsanna"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Szolnok Tenisz Club Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/nyerges-zsolt", 
          "name": "Nyerges Zsolt"
        }
      ], 
      "address": "Szolnok, Galamb u. 9., 5000", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 86, 
      "city": "Szolnok", 
      "name": "Tenisz Club Szolnok", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/nyerges-zsolt", 
          "name": "Nyerges Zsolt"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Nyergesn\u00e9 Farkas Gabriella"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sport", 
      "details": "Nyerges Zsolt neve k\u00f6thet\u0151 a Fidesz m\u00e9diabirodalm\u00e1t szervez\u0151 Infocenter.hu Zrt., valamint a 300 milli\u00e1rd forintnyi \u00e9p\u00edt\u00e9si k\u00f6zbeszerz\u00e9sben r\u00e9szt v\u00e1llal\u00f3 K\u00f6zg\u00e9p Zrt.-hez."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        48.127852, 
        21.3471091
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/somlyai-zoltan", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/temadesign-kft", 
        "name": "T\u00e9madesign Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/fn/gazdasag/2019/11/21/tiborcz-istvan-hotel-szalloda-andrassy-rezidencia-meszaros-lorinc/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/tiborcz-istvan", 
          "name": "Tiborcz Istv\u00e1n Ferenc"
        }
      ], 
      "address": "Tarcal, F\u0151 \u00fat 94., 3915", 
      "date": "05/20/2020", 
      "id": 87, 
      "city": "Tarcal", 
      "name": "Andr\u00e1ssy Rezidencia", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/tiborcz-istvan", 
          "name": "Tiborcz Istv\u00e1n Ferenc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/somlyai-zoltan", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2019 szeptember\u00e9ben 324 milli\u00f3 forintot kapott a hotel a Kisfaludy programb\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        48.0978791, 
        20.6190183
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Lillaf\u00fcred, Erzs\u00e9bet s\u00e9t\u00e1ny 1., 3517", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 88, 
      "city": "Lillaf\u00fcred", 
      "name": "Hunguest Hotel Palota", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.994637, 
        19.591722
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Becs\u00f3 K\u00e1roly Csaba"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/paloc-hotel-kft", 
        "name": "Pal\u00f3c Hotel Kft."
      }, 
      "link": "https://444.hu/2016/07/27/becso-zsolt-kepviselo-cege-tizmilliokat-nyert-az-allamtol-de-a-vagyonbevallasaban-nincs-se-ceg-se-penz", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/becso-zsolt", 
          "name": "Becs\u00f3 Zsolt"
        }
      ], 
      "address": "Holl\u00f3k\u0151, Sport \u00fat 8., 3176", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 89, 
      "city": "Holl\u00f3k\u0151", 
      "name": "G\u00f6rbeorsz\u00e1g Vend\u00e9gh\u00e1z", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/becso-zsolt", 
          "name": "Becs\u00f3 Zsolt"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Becs\u00f3 K\u00e1roly Csaba"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "Becs\u00f3 Zsolt orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9si k\u00e9pvisel\u0151 ved\u00e9gh\u00e1za 34 milli\u00f3 forint t\u00e1mogat\u00e1st kapott az MVH-t\u00f3l, \u00e1m a h\u00e1zn\u00e1l semmilyen arra utal\u00f3 feliratot nem lehet l\u00e1tni, hogy vend\u00e9gh\u00e1zk\u00e9nt \u00fczemelne."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.986824, 
        21.7183024
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "https://24.hu/kozelet/2018/04/24/meszaros-lorinc-hotel-szalloda-nyiregyhaza-hunguest/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Ny\u00edregyh\u00e1za, Szindb\u00e1d s\u00e9t\u00e1ny 11., 4400", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 90, 
      "city": "Ny\u00edregyh\u00e1za", 
      "name": "Hotel S\u00f3st\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.916038, 
        19.923718
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Galyatet\u0151, Kod\u00e1ly Zolt\u00e1n s\u00e9t\u00e1ny 10., 3234", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 91, 
      "city": "Galyatet\u0151", 
      "name": "Grandhotel Galya", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 1 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Grandhotel Galya."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.8987456, 
        20.3803223
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Eger, F\u00fcrd\u0151 u. 5., 3300", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 92, 
      "city": "Eger", 
      "name": "Hotel Fl\u00f3ra", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 2,9 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Hotel Fl\u00f3ra."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.853924, 
        20.335601
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "https://24.hu/fn/gazdasag/2018/04/04/meszaros-lorinc-konzum-szalloda/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Egerszal\u00f3k, Forr\u00e1s u. 6., 3394", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 93, 
      "city": "Egerszal\u00f3k", 
      "name": "Saliris Resort Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 1 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Saliris Resort."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.852673, 
        19.9702903
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "https://mno.hu/gazdasag/meszaros-es-tiborcz-beszallt-a-szallodaiparba-maris-omlik-a-penz-a-turizmusba-2421790", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Gy\u00f6ngy\u00f6s, 3233 Gy\u00f6ngy\u00f6s, 3233", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 94, 
      "city": "Gy\u00f6ngy\u00f6s", 
      "name": "Lifestyle Hotel M\u00e1tra", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 819 milli\u00f3 forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a LifeStyle Hotel M\u00e1tra."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.5700909, 
        18.5244354
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/adravecz-edit", 
          "name": "Adravecz Edit"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vert-vadaszati-kft", 
        "name": "V\u00e9rt Vad\u00e1szati Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "address": "Tarj\u00e1n, 2831 Tarj\u00e1n, 2831", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 95, 
      "city": "Tarj\u00e1n", 
      "name": "Post\u00e1s Vad\u00e1szt\u00e1rsas\u00e1g", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.503303, 
        19.032455
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-csoport", 
        "name": "Zsidai Group Kft."
      }, 
      "link": "http://hvg.hu/itthon/20170808_Extrem_arres_Zsidai_23_ezerert_berli_az_ingatlant_amivel_havi_26_milliot_kereshet", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Fortuna utca 3., 1014", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 96, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Pest-Buda Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zsidai-zoltan-roy", 
          "name": "Zsidai Zolt\u00e1n Roy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9tern\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Zsidai P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "A sz\u00e1llod\u00e1v\u00e1 alak\u00edtott \u00f6nkorm\u00e1nyzati lak\u00e1sokat 126 ezer forint\u00e9rt b\u00e9rli Zsidai Zolt\u00e1n Roy c\u00e9ge."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.501047, 
        19.05665
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "D\u00fal Zita"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szigeti Zsolt Attila"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/garancsi-istvan", 
          "name": "Garancsi Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/a8-palace-hotel-zrt", 
        "name": "A8 Palace Hotel Zrt."
      }, 
      "link": "https://24.hu/belfold/2018/09/10/garancsi-csanyi-hernadi-andrassy-palota/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csanyi-sandor", 
          "name": "Cs\u00e1nyi S\u00e1ndor"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hernadi-zsolt", 
          "name": "Hern\u00e1di Zsolt"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/garancsi-istvan", 
          "name": "Garancsi Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Andr\u00e1ssy \u00fat 8., 1061", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 97, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Hotel Moments", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csanyi-sandor", 
          "name": "Cs\u00e1nyi S\u00e1ndor"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hernadi-zsolt", 
          "name": "Hern\u00e1di Zsolt"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/garancsi-istvan", 
          "name": "Garancsi Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/garancsi-istvan", 
          "name": "Garancsi Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "A kor\u00e1bban \u00f6nkorm\u00e1nyzati ingatlanok felv\u00e1s\u00e1rl\u00e1s\u00e1val jutott hozz\u00e1 a korm\u00e1nyzattal j\u00f3 viszonyt \u00e1pol\u00f3 Cs\u00e1nyi-Garancsi-Hern\u00e1di tri\u00f3 az Andr\u00e1ssy \u00fati \u00e9p\u00fclethez."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.498591, 
        19.040139
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/unione-clark-ingatlanhasznosito-kft", 
        "name": "Unione-Clark Kft."
      }, 
      "link": "http://valasz.hu/itthon/nem-is-gondolta-volna-ki-penzeli-az-uj-luxusszallot-a-lanchidnal-120600", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Clark \u00c1d\u00e1m t\u00e9r 1, 1013", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 98, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Hotel Clark Budapest", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "Az \u00e1llami Eximbank 2,3 milli\u00e1rd forintos \u201eversenyk\u00e9pess\u00e9get jav\u00edt\u00f3 belf\u00f6ldi befektet\u00e9si hitelt\u201d adott a Hotel Clark fel\u00e9p\u00edt\u00e9s\u00e9re."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.4786446, 
        19.0983753
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, K\u00f6nyves K. krt. 44., 1087", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 99, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Hotel Plat\u00e1nus", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.4773166, 
        19.0923119
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, \u00dcll\u0151i \u00fat 94-98., 1089", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 100, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Hotel Millennium", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.4567514, 
        18.6865039
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/adravecz-edit", 
          "name": "Adravecz Edit"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vert-vadaszati-kft", 
        "name": "V\u00e9rt Vad\u00e1szati Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "address": "Alcs\u00fatdoboz, Kast\u00e9ly u. 7., 8087", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 101, 
      "city": "Alcs\u00fatdoboz", 
      "name": "Alcs\u00fatdobozi Vad\u00e1szh\u00e1z", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.4530626, 
        21.4022603
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3, M\u00e1ty\u00e1s Kir\u00e1ly s\u00e9t\u00e1ny 12-14., 4200", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 102, 
      "city": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3", 
      "name": "Hotel Apollo", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.4526935, 
        21.4018193
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3, M\u00e1ty\u00e1s Kir\u00e1ly s\u00e9t\u00e1ny 10., 4200", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 103, 
      "city": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3", 
      "name": "Hotel B\u00e9ke", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 1,3 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Hotel B\u00e9ke sz\u00ednvonaln\u00f6vel\u00e9sre."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.4511456, 
        21.3987523
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3, G\u00e1bor \u00c1ron utca 7-9., 4200", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 104, 
      "city": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3", 
      "name": "Hotel Aqua-Sol", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 1,6 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l az Aqua-Sol."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.429763, 
        18.702534
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/adravecz-edit", 
          "name": "Adravecz Edit"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vert-vadaszati-kft", 
        "name": "V\u00e9rt Vad\u00e1szati Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "address": "Alcs\u00fatdoboz, V\u00e9rti Vadaskert k\u00f6zep\u00e9n, 8087", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 105, 
      "city": "Alcs\u00fatdoboz", 
      "name": "V\u00e9rti vad\u00e1szh\u00e1z", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.385011, 
        16.7854021
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "B\u00fckf\u00fcrd\u0151, Term\u00e1l krt. 26., 9740", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 106, 
      "city": "B\u00fckf\u00fcrd\u0151", 
      "name": "Hotel R\u00e9pce", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 1,5 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Hotel R\u00e9pce."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.3761289, 
        16.7704868
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "B\u00fckf\u00fcrd\u0151, Eur\u00f3pa \u00fat 3., 9740", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 107, 
      "city": "B\u00fckf\u00fcrd\u0151", 
      "name": "Hotel R\u00e9pce Gold", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.098481, 
        14.087488
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "https://24.hu/fn/gazdasag/2018/04/04/meszaros-lorinc-konzum-szalloda/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Kreischberg, Kreischberg 2, 8861", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 108, 
      "city": "Kreischberg", 
      "name": "Hotel Relax Resort", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.0403816, 
        12.8330124
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Heiligenblut, Winkl 46, 9844", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 109, 
      "city": "Heiligenblut", 
      "name": "Hotel Heiligenblut", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.0303333, 
        18.0179755
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Balatonalm\u00e1di, Bajcsy-Zsilinszky u. 14., 8220", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 110, 
      "city": "Balatonalm\u00e1di", 
      "name": "Hotel B\u00e1l Resort", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 2 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Hotel Pelion."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.8859311, 
        17.4401407
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Tapolca, K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1g t\u00e9r 10., 8300", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 111, 
      "city": "Tapolca", 
      "name": "Hotel Pelion", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 1,5 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Hotel B\u00e1l"
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.848666, 
        21.21512
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/adravecz-edit", 
          "name": "Adravecz Edit"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vert-vadaszati-kft", 
        "name": "V\u00e9rt Vad\u00e1szati Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "address": "B\u00e9lmegyer, , 5643", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 112, 
      "city": "B\u00e9lmegyer", 
      "name": "B\u00e9lmegyeri K\u00e1r\u00e1sz Vad\u00e1szkast\u00e9ly", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.7892136, 
        17.1860043
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "H\u00e9v\u00edz, Pet\u0151fi S\u00e1ndor u. 9., 8380", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 113, 
      "city": "H\u00e9v\u00edz", 
      "name": "Hotel Panor\u00e1ma", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 458 milli\u00f3 forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Hotel Panor\u00e1ma."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.780999, 
        17.18491
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "H\u00e9v\u00edz, V\u00f6r\u00f6smarty Mih\u00e1ly utca 91., 8380", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 114, 
      "city": "H\u00e9v\u00edz", 
      "name": "Hunguest Hotel Helios", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 1 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Hotel Helios."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.761079, 
        17.254825
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Boda G\u00e1bor Ferenc"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Pannon Tessera Hospitalis Zrt."
      }, 
      "link": "http://valasz.hu/itthon/tiborcz-megallithatatlan-ket-hires-keszthelyi-szallodat-is-felvasarolt-127559", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Boda G\u00e1bor Ferenc"
        }
      ], 
      "address": "Keszthely, Mikus Gyula s\u00e9t\u00e1ny 5., 8360", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 115, 
      "city": "Keszthely", 
      "name": "Helikon Hotel Keszthely", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Boda G\u00e1bor Ferenc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Bod\u00e1n\u00e9 Konczos Judit"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Boda G\u00e1bor Ferenc"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "Boda G\u00e1bor Tiborcz Istv\u00e1nnal k\u00f6z\u00f6sen szereztek meg a k\u00e9t keszthelyi sz\u00e1llod\u00e1t, amikre a Kisfaludy programb\u00f3l vissza nem t\u00e9r\u00edtend\u0151 t\u00e1mogat\u00e1s is jutott."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.759463, 
        17.252327
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/konzum-befektetesi-es-vagyonkezelesi-nyrt", 
        "name": "KONZUM Befektet\u00e9si \u00e9s Vagyonkezel\u0151 Nyrt."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "Keszthely, Mikus Gyula stny. 3., 8360", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 116, 
      "city": "Keszthely", 
      "name": "Balaton Sz\u00e1ll\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.758936, 
        17.251926
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Boda G\u00e1bor Ferenc"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Pannon Tessera Hospitalis Zrt."
      }, 
      "link": "http://valasz.hu/itthon/tiborcz-megallithatatlan-ket-hires-keszthelyi-szallodat-is-felvasarolt-127559", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Boda G\u00e1bor Ferenc"
        }
      ], 
      "address": "Keszthely, Mikus Gyula s\u00e9t\u00e1ny 1., 8360", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 117, 
      "city": "Keszthely", 
      "name": "Hull\u00e1m Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Boda G\u00e1bor Ferenc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Bod\u00e1n\u00e9 Konczos Judit"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Boda G\u00e1bor Ferenc"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "Boda G\u00e1bor Tiborcz Istv\u00e1nnal k\u00f6z\u00f6sen szereztek meg a k\u00e9t keszthelyi sz\u00e1llod\u00e1t, amikre a Kisfaludy programb\u00f3l vissza nem t\u00e9r\u00edtend\u0151 t\u00e1mogat\u00e1s is jutott."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.6448287, 
        21.2851954
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Gyula, V\u00e1rkert u.1., 5700", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 118, 
      "city": "Gyula", 
      "name": "Hotel Erkel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 1 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Hotel Erkel."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.5391328, 
        17.1241446
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Zalakaros, Term\u00e1l u. 7, 8749", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 119, 
      "city": "Zalakaros", 
      "name": "Hotel Freya", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 400 milli\u00f3 forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Hotel Freya."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.357707, 
        25.7981104
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Cs\u00edkszereda, N. B\u0103lcescu u. 11., 530003", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 120, 
      "city": "Cs\u00edkszereda", 
      "name": "Hunguest Hotel Feny\u0151", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.251559, 
        20.160431
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "https://web0.nepszava.hu/1162050_meszaros-lorinc-hetfon-is-vett-negy-szallodat-es-egy-elmenyfurdot", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Szeged, Szent-Gy\u00f6rgyi Albert u. 16-24, 6726", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 121, 
      "city": "Szeged", 
      "name": "Hotel Forr\u00e1s", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 1,3 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Forr\u00e1s szob\u00e1k sz\u00e1m\u00e1nak n\u00f6vel\u00e9s\u00e9re."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.208453, 
        18.529939
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/berecz-kristof", 
          "name": "Berecz Krist\u00f3f"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "M\u00e9szkemence Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/schmidt-maria", 
          "name": "Schmidt M\u00e1ria"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/ungar-peter", 
          "name": "Ung\u00e1r P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "address": "Erd\u0151smecske, , 7723", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 122, 
      "city": "Erd\u0151smecske", 
      "name": "M\u00e9szkemence Vend\u00e9gh\u00e1z", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/schmidt-maria", 
          "name": "Schmidt M\u00e1ria"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/ungar-anna", 
          "name": "Ung\u00e1r Anna"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/ungar-peter", 
          "name": "Ung\u00e1r P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        42.454182, 
        18.52675
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hulvely-istvan", 
          "name": "H\u00fclvely Istv\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hunguest-hotels-zrt", 
        "name": "Hunguest Hotels Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Herceg Novi, Sveta bubala bb., ", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 123, 
      "city": "Herceg Novi", 
      "name": "Hotel Sun Resort", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Somlyai Zolt\u00e1n L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "J\u00e1szai Gell\u00e9rt Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.911307, 
        17.892662
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Szigeti Zsolt Attila"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Csidei Laura"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/cdht-hotel-projekt-kft", 
        "name": "CDHT Hotel Projekt Kft."
      }, 
      "link": "https://www.napi.hu/magyar_vallalatok/vilagorokseg-balaton-turizmus-szalloda.679516.html", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csanyi-sandor", 
          "name": "Cs\u00e1nyi S\u00e1ndor"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hernadi-zsolt", 
          "name": "Hern\u00e1di Zsolt"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/garancsi-istvan", 
          "name": "Garancsi Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "Tihany, , 8237", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 124, 
      "city": "Tihany", 
      "name": "Tihanyi Kast\u00e9lysz\u00e1ll\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csanyi-sandor", 
          "name": "Cs\u00e1nyi S\u00e1ndor"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/hernadi-zsolt", 
          "name": "Hern\u00e1di Zsolt"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/garancsi-istvan", 
          "name": "Garancsi Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "A kast\u00e9lysz\u00e1ll\u00f3t a Garancsi-Hern\u00e1di-Cs\u00e1nyi tri\u00f3 c\u00e9ge \u00fczemelteti. \u00dcd\u00fcl\u0151\u00f6vezetb\u0151l vegyes felhaszn\u00e1l\u00e1s\u00fa ter\u00fclett\u00e9 soroltatn\u00e1k \u00e1t az ingatlan k\u00f6rny\u00e9k\u00e9t annak \u00e9rdek\u00e9ben, hogy be\u00e9p\u00edt\u00e9si korl\u00e1toz\u00e1sok ne akad\u00e1lyozz\u00e1k a beruh\u00e1z\u00e1sukat. A projekt 2020 m\u00e1jus\u00e1ban 8,6 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.790986, 
        17.697332
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Naffa Zaid Ibrahim"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lellepart-kft", 
        "name": "Lellepart Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "Balatonlelle, Napospart utca 1., 8638", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 125, 
      "city": "Balatonlelle", 
      "name": "Lellepart Apartmanh\u00e1z", 
      "oligarchs": [], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Naffa Zaid Ibrahim"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.078674, 
        18.245191
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamar Endre"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "V\u00e1r - Gold Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/dr-hamar-endre", 
          "name": "Dr. Hamar Endre"
        }
      ], 
      "address": "P\u00e9cs, Fels\u0151v\u00e1mh\u00e1z utca 53., 7626", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 126, 
      "city": "P\u00e9cs", 
      "name": "Retro Panzi\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamar Endre"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Papp-Hamar Henrietta"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/dr-hamar-endre", 
          "name": "Dr. Hamar Endre"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2019 szeptember\u00e9ben 5,6 milli\u00f3 forintot kapott a panzi\u00f3 fel\u00faj\u00edt\u00e1sra a Kisfaludy programb\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.493904, 
        19.052713
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mellow-mood-kft", 
        "name": "MMG Hotels Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2019/05/07/milliardos-migransok-orban-viktor-udvaraban-igy-jottek-a-parisi-udvar-uj-tulajdonosai/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, V\u00e1ci utca 22., 1052", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 127, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Promenade City Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.493333, 
        19.052382
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mellow-mood-kft", 
        "name": "MMG Hotels Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2019/05/07/milliardos-migransok-orban-viktor-udvaraban-igy-jottek-a-parisi-udvar-uj-tulajdonosai/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Piarista k\u00f6z 6., 1052", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 128, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "La Prima Fashion Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.488653, 
        19.056603
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mellow-mood-kft", 
        "name": "MMG Hotels Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2019/05/07/milliardos-migransok-orban-viktor-udvaraban-igy-jottek-a-parisi-udvar-uj-tulajdonosai/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, V\u00e1ci utca 77., 1056", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 129, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Cosmo City Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.500633, 
        19.081352
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mellow-mood-kft", 
        "name": "MMG Hotels Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2019/05/07/milliardos-migransok-orban-viktor-udvaraban-igy-jottek-a-parisi-udvar-uj-tulajdonosai/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Baross t\u00e9r 15., 1077", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 130, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Baross City Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.49431, 
        19.078531
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mellow-mood-kft", 
        "name": "MMG Hotels Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2019/05/07/milliardos-migransok-orban-viktor-udvaraban-igy-jottek-a-parisi-udvar-uj-tulajdonosai/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, N\u00e9psz\u00ednh\u00e1z u. 39-41., 1081", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 131, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Atlas City Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.493116, 
        19.122268
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mellow-mood-kft", 
        "name": "MMG Hotels Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2019/05/07/milliardos-migransok-orban-viktor-udvaraban-igy-jottek-a-parisi-udvar-uj-tulajdonosai/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Expo t\u00e9r 2, 1101", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 132, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Expo Congress Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.493258, 
        19.054931
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mellow-mood-kft", 
        "name": "MMG Hotels Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2019/05/07/milliardos-migransok-orban-viktor-udvaraban-igy-jottek-a-parisi-udvar-uj-tulajdonosai/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Pet\u0151fi S\u00e1ndor u. 2-4., 1052", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 133, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "P\u00e1risi Udvar Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.49604, 
        19.072612
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mellow-mood-kft", 
        "name": "MMG Hotels Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2019/05/07/milliardos-migransok-orban-viktor-udvaraban-igy-jottek-a-parisi-udvar-uj-tulajdonosai/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Csokonai u. 14., 1081", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 134, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Atrium Fashion Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.488016, 
        19.057165
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mellow-mood-kft", 
        "name": "MMG Hotels Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2019/05/07/milliardos-migransok-orban-viktor-udvaraban-igy-jottek-a-parisi-udvar-uj-tulajdonosai/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, V\u00e1ci utca 83., 1056", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 135, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Estilo Fashion Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.497002, 
        19.066301
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mellow-mood-kft", 
        "name": "MMG Hotels Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2019/05/07/milliardos-migransok-orban-viktor-udvaraban-igy-jottek-a-parisi-udvar-uj-tulajdonosai/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Ny\u00e1r utca 6., 1072", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 136, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Marco Polo Top Ho(s)tel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.504726, 
        19.081195
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mellow-mood-kft", 
        "name": "MMG Hotels Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2019/05/07/milliardos-migransok-orban-viktor-udvaraban-igy-jottek-a-parisi-udvar-uj-tulajdonosai/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Istv\u00e1n utca 14., 1078", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 137, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Star City Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.501981, 
        19.031153
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/mellow-mood-kft", 
        "name": "MMG Hotels Kft."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2019/05/07/milliardos-migransok-orban-viktor-udvaraban-igy-jottek-a-parisi-udvar-uj-tulajdonosai/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, \u00dari utca 39, 1014", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 138, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Buda Castle Fashion Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Awad Zuhair Fathi"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Hamdan Sameer Mahmoud"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.506275, 
        19.056021
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/molnar-arnold", 
          "name": "Moln\u00e1r Arnold"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/ublot-kft", 
        "name": "Ublot Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/belfold/2019/12/13/szalloda-belvaros-becso-zsolt-fidesz-parlamenti-kepviselo-engedely/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/becso-zsolt", 
          "name": "Becs\u00f3 Zsolt"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Nagymez\u0151 utca 66., 1065", 
      "date": "12/13/2019", 
      "id": 139, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "BP Design Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/becso-zsolt", 
          "name": "Becs\u00f3 Zsolt"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/molnarne-szandai-edit", 
          "name": "Moln\u00e1rn\u00e9 Szandai Edit"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/molnar-arnold", 
          "name": "Moln\u00e1r Arnold"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.389177, 
        16.781352
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/safrany-tamas", 
          "name": "S\u00e1fr\u00e1ny Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Hotel Golf Kft."
      }, 
      "link": "https://hvg.hu/360/202002_adventor_hotel_szijj_golfklubja_korul", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szijj-laszlo", 
          "name": "Sz\u00edjj L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "address": "B\u00fck, Golf \u00fat 4., 9740", 
      "date": "05/29/2020", 
      "id": 140, 
      "city": "B\u00fck", 
      "name": "Greenfield Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szijj-laszlo", 
          "name": "Sz\u00edjj L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/safrany-tamas", 
          "name": "S\u00e1fr\u00e1ny Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020 m\u00e1jus\u00e1ban 2 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Greenfield Hotel."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.448206, 
        21.397087
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Klemm Bal\u00e1zs Lajos"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Optimum F\u00fcred Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csik-zoltan", 
          "name": "Cs\u00edk Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3, Daru zug 5/a, 4200", 
      "date": "04/06/2020", 
      "id": 141, 
      "city": "Hajd\u00faszoboszl\u00f3", 
      "name": "Hotel Aqua Blue", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csik-zoltan", 
          "name": "Cs\u00edk Zolt\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Klemm Bal\u00e1zs Lajos"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.500577, 
        19.047471
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Udvari Ang\u00e9la"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Manninger M\u00e1t\u00e9"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Rum Kocsma Kft."
      }, 
      "link": "https://cink.hu/ilyen-joban-van-rogan-a-belvaros-kiralyaval-1644247632", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "Budapest, Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n t\u00e9r 7,, 1051", 
      "date": "05/12/2020", 
      "id": 142, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "BoB", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Lefkovics Rebeka Laura"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Sztan\u00f3 Tam\u00e1sn\u00e9"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Cs\u00f3kay Gergely"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.500403, 
        19.047865
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Lefkovicsn\u00e9 Kolos \u00c1gnes"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Pryma Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Burger & Beer Kft."
      }, 
      "link": "https://cink.hu/ilyen-joban-van-rogan-a-belvaros-kiralyaval-1644247632", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lefkovics-gyorgy", 
          "name": "Lefkovics Gy\u00f6rgy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n t\u00e9r 7-8., 1051", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 143, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "TOKIO Budapest", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lefkovics-gyorgy", 
          "name": "Lefkovics Gy\u00f6rgy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Wossala Rozina"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Sztan\u00f3 Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": "T\u00f6bb, Lefkovicshoz k\u00f6t\u0151d\u0151 c\u00e9g is b\u00e9rl\u0151i kedvezm\u00e9nnyel vett ingatlanokat az akkor m\u00e9g Rog\u00e1n Antal vezette V. ker\u00fcleti \u00f6nkorm\u00e1nyzatt\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.764434, 
        17.265899
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/peter-zsolt-miklos", 
          "name": "P\u00e9ter Zsolt Mikl\u00f3s"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/keszthelyi-yachtkikoto-kft", 
        "name": "Keszthelyi Yachtkik\u00f6t\u0151 Zrt."
      }, 
      "link": "https://atlatszo.hu/2015/01/27/hogyan-szereztek-meg-palyaztatas-es-verseny-nelkul-tiborczek-a-keszthelyi-kikotot-mutatjuk-a-trukkot/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/tiborcz-istvan", 
          "name": "Tiborcz Istv\u00e1n Ferenc"
        }
      ], 
      "address": "Keszthely, Phoenix u. 1., 8360", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 144, 
      "city": "Keszthely", 
      "name": "Keszthely Yacht Kik\u00f6t\u0151", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/tiborcz-istvan", 
          "name": "Tiborcz Istv\u00e1n Ferenc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.414964, 
        20.316474
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
        "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
      }, 
      "link": "https://orszagszerte.atlatszo.hu/tizmilliokat-koltott-a-vasarhelyi-onkormanyzat-a-batidai-kastely-egyik-tulajdonosanal/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely, Kossuth t\u00e9r 3., 6800", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 145, 
      "city": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely", 
      "name": "Fekete Sas Mulat\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "b\u00e1r", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.500933, 
        19.052963
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Lefkovicsn\u00e9 Kolos \u00c1gnes"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Pryma Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Burger & Beer Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lefkovics-gyorgy", 
          "name": "Lefkovics Gy\u00f6rgy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Szent Istv\u00e1n t\u00e9r 9., 1051", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 146, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Bestia", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lefkovics-gyorgy", 
          "name": "Lefkovics Gy\u00f6rgy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Wossala Rozina"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Sztan\u00f3 Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "T\u00f6bb, Lefkovicshoz k\u00f6t\u0151d\u0151 c\u00e9g is b\u00e9rl\u0151i kedvezm\u00e9nnyel vett ingatlanokat az akkor m\u00e9g Rog\u00e1n Antal vezette V. ker\u00fcleti \u00f6nkorm\u00e1nyzatt\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.50045, 
        19.050913
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Lefkovicsn\u00e9 Kolos \u00c1gnes"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Pryma Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Burger & Beer Kft."
      }, 
      "link": "https://cink.hu/ilyen-joban-van-rogan-a-belvaros-kiralyaval-1644247632", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lefkovics-gyorgy", 
          "name": "Lefkovics Gy\u00f6rgy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Okt\u00f3ber 6. u. 8., 1051", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 147, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Tom George Budapest", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lefkovics-gyorgy", 
          "name": "Lefkovics Gy\u00f6rgy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Wossala Rozina"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Sztan\u00f3 Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "T\u00f6bb, Lefkovicshoz k\u00f6t\u0151d\u0151 c\u00e9g is b\u00e9rl\u0151i kedvezm\u00e9nnyel vett ingatlanokat az akkor m\u00e9g Rog\u00e1n Antal vezette V. ker\u00fcleti \u00f6nkorm\u00e1nyzatt\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.490733, 
        19.023913
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Sztan\u00f3 Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/leroy-co-kft", 
        "name": "Leroy.co Kft."
      }, 
      "link": "https://cink.hu/ilyen-joban-van-rogan-a-belvaros-kiralyaval-1644247632", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lefkovics-gyorgy", 
          "name": "Lefkovics Gy\u00f6rgy"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Alkot\u00e1s u 53., 1123", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 148, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Tom George Piccolino", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/lefkovics-gyorgy", 
          "name": "Lefkovics Gy\u00f6rgy"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Sztan\u00f3 Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "T\u00f6bb, Lefkovicshoz k\u00f6t\u0151d\u0151 c\u00e9g is b\u00e9rl\u0151i kedvezm\u00e9nnyel vett ingatlanokat az akkor m\u00e9g Rog\u00e1n Antal vezette V. ker\u00fcleti \u00f6nkorm\u00e1nyzatt\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.422164, 
        20.317222
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
        "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
      }, 
      "link": "https://orszagszerte.atlatszo.hu/tizmilliokat-koltott-a-vasarhelyi-onkormanyzat-a-batidai-kastely-egyik-tulajdonosanal/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely, P\u00e1lffy u. 4., 6800", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 149, 
      "city": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely", 
      "name": "Kis Bandula Faloda", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.422054, 
        20.317485
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
        "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
      }, 
      "link": "https://orszagszerte.atlatszo.hu/tizmilliokat-koltott-a-vasarhelyi-onkormanyzat-a-batidai-kastely-egyik-tulajdonosanal/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely, P\u00e1lffy u. 4., 6800", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 150, 
      "city": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely", 
      "name": "Bandula borsorol\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.422037, 
        20.317651
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
        "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
      }, 
      "link": "https://orszagszerte.atlatszo.hu/tizmilliokat-koltott-a-vasarhelyi-onkormanyzat-a-batidai-kastely-egyik-tulajdonosanal/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely, P\u00e1lffy u. 2., 6800", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 151, 
      "city": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely", 
      "name": "Bandula kisvend\u00e9gl\u0151", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.414964, 
        20.316474
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
        "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
      }, 
      "link": "https://orszagszerte.atlatszo.hu/tizmilliokat-koltott-a-vasarhelyi-onkormanyzat-a-batidai-kastely-egyik-tulajdonosanal/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely, Kossuth t\u00e9r 3., 6800", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 152, 
      "city": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely", 
      "name": "Fekete Sas", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.411842, 
        20.324236
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
        "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
      }, 
      "link": "https://orszagszerte.atlatszo.hu/tizmilliokat-koltott-a-vasarhelyi-onkormanyzat-a-batidai-kastely-egyik-tulajdonosanal/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely, Kaszap utca 27., 6800", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 153, 
      "city": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely", 
      "name": "Bagolyv\u00e1r \u00e9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.390316, 
        20.279949
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
        "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
      }, 
      "link": "https://orszagszerte.atlatszo.hu/tizmilliokat-koltott-a-vasarhelyi-onkormanyzat-a-batidai-kastely-egyik-tulajdonosanal/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely, Z\u00f6lderd\u0151 utca 4., 6800", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 154, 
      "city": "H\u00f3dmez\u0151v\u00e1s\u00e1rhely", 
      "name": "K\u00f6k\u00e9nydombi cs\u00e1rda", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/bonus-istvan", 
          "name": "B\u00f3nus Istv\u00e1n"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.946188, 
        17.876507
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy G\u00e1bor Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balatontourist-camping-kft", 
        "name": "Balatontourist Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Balatonf\u00fcred, Sz\u00e9chenyi Istv\u00e1n u. 24., 8230", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 155, 
      "city": "Balatonf\u00fcred", 
      "name": "F\u00fcred Kemping", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "kemping", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.927766, 
        18.103393
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy G\u00e1bor Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balatontourist-camping-kft", 
        "name": "Balatontourist Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Si\u00f3fok-Szabadif\u00fcrd\u0151, Szent L\u00e1szl\u00f3 u. 185., 8600", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 156, 
      "city": "Si\u00f3fok-Szabadif\u00fcrd\u0151", 
      "name": "Aranypart Camping", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "kemping", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.8804029, 
        17.9129793
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy G\u00e1bor Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balatontourist-camping-kft", 
        "name": "Balatontourist Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Zam\u00e1rdi, Szent Istv\u00e1n \u00fat hrsz. 3512., 8621", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 157, 
      "city": "Zam\u00e1rdi", 
      "name": "Mirabella Kemping", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "kemping", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.829534, 
        17.639974
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy G\u00e1bor Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balatontourist-camping-kft", 
        "name": "Balatontourist Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "R\u00e9vf\u00fcl\u00f6p, Hal\u00e1sz u. 5., 8253", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 158, 
      "city": "R\u00e9vf\u00fcl\u00f6p", 
      "name": "Napf\u00e9ny Kemping", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "kemping", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.801279, 
        17.739075
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy G\u00e1bor Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balatontourist-camping-kft", 
        "name": "Balatontourist Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Balatonszemes, Lellei u. 1-2., 8636", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 159, 
      "city": "Balatonszemes", 
      "name": "Vadvir\u00e1g kemping", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "kemping", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.7514613, 
        17.331343
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy G\u00e1bor Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balatontourist-camping-kft", 
        "name": "Balatontourist Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Vonyarcvashegy, Park u. 016/1, 8314", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 160, 
      "city": "Vonyarcvashegy", 
      "name": "Kemping & \u00fcd\u00fcl\u0151falu", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "kemping", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.746857, 
        17.244156
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy G\u00e1bor Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balatontourist-camping-kft", 
        "name": "Balatontourist Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Keszthely, Entz G\u00e9za stny. 1., 8360", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 161, 
      "city": "Keszthely", 
      "name": "Zala Kemping", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "kemping", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.712952, 
        17.3075676
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy G\u00e1bor Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balatontourist-camping-kft", 
        "name": "Balatontourist Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Balatonber\u00e9ny, H\u00e9tvez\u00e9r u. 2., 8649", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 162, 
      "city": "Balatonber\u00e9ny", 
      "name": "Ber\u00e9ny naturista kemping", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "kemping", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.553683, 
        17.1238526
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy G\u00e1bor Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balatontourist-camping-kft", 
        "name": "Balatontourist Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Zalakaros, Gy\u00f3gyf\u00fcrd\u0151 t\u00e9r 6., 8749", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 163, 
      "city": "Zalakaros", 
      "name": "Term\u00e1l kemping", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "kemping", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.392083, 
        17.821246
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy G\u00e1bor Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balatontourist-camping-kft", 
        "name": "Balatontourist Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Kaposv\u00e1r, Kemping u. 47., 7400", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 164, 
      "city": "Kaposv\u00e1r", 
      "name": "Deseda kemping", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "kemping", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.823299, 
        17.099607
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "N\u00f3gr\u00e1di P\u00e9ter L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Benk\u00f3cs Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Zala Springs Golf Resort Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szeles-gabor", 
          "name": "Sz\u00e9les G\u00e1bor"
        }
      ], 
      "address": "Zalacs\u00e1ny, , 8782", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 165, 
      "city": "Zalacs\u00e1ny", 
      "name": "Zala Springs golfp\u00e1lya", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szeles-gabor", 
          "name": "Sz\u00e9les G\u00e1bor"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e9les Anna Borb\u00e1la"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e9les Kinga J\u00falia"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sport", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        48.1514379, 
        21.349178
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/kalocsai-laszlo", 
          "name": "Kalocsai L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/henye-hotel-kft", 
        "name": "Henye Hotel Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }
      ], 
      "address": "Bodrogkereszt\u00far, Henye d\u0171l\u0151, Hrsz: 0134/2, 3916", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 166, 
      "city": "Bodrogkereszt\u00far", 
      "name": "Henye Vend\u00e9gh\u00e1z", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Kelemen Beatrix Csilla"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/kalocsai-laszlo", 
          "name": "Kalocsai L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.810752, 
        17.09409
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e9les Kinga"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/sghthermal-kft", 
        "name": "Sghtherm\u00e1l Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szeles-gabor", 
          "name": "Sz\u00e9les G\u00e1bor"
        }
      ], 
      "address": "Zalacs\u00e1ny, Cs\u00e1ny L\u00e1szl\u00f3 u. 24., 8782", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 167, 
      "city": "Zalacs\u00e1ny", 
      "name": "Batth\u00e1nyi K\u00faria", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szeles-gabor", 
          "name": "Sz\u00e9les G\u00e1bor"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e9les Anna Borb\u00e1la"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e9les Kinga J\u00falia"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2019 szeptember\u00e9ben 101 milli\u00f3 forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.8051202, 
        17.5393377
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy G\u00e1bor Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/balatontourist-camping-kft", 
        "name": "Balatontourist Kft."
      }, 
      "link": "http://magyarnarancs.hu/belpol/az-ellopott-balaton-109188", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "address": "Badacsonytomaj, F\u00fcredi \u00fat 65., 8257", 
      "date": "07/30/2019", 
      "id": 168, 
      "city": "Badacsonytomaj", 
      "name": "Balaton Vend\u00e9gh\u00e1z", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/meszaros-lorinc", 
          "name": "M\u00e9sz\u00e1ros L\u0151rinc"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.68849, 
        17.633675
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "P\u00c1LFFY 2003 Kft."
      }, 
      "link": "https://www.valaszonline.hu/2019/10/08/rakosfalvy-zoltan-borkai-zsolt-akonia/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }
      ], 
      "address": "Gy\u0151r, Jedlik \u00c1nyos utca 19, 9022", 
      "date": "10/16/2019", 
      "id": 169, 
      "city": "Gy\u0151r", 
      "name": "P\u00e1lffy Mikl\u00f3s Vit\u00e9zi Lakom\u00e1z\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szab\u00f3 D\u00e1niel Ervin"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szab\u00f3 Melinda"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "Az \u00fczemeltet\u0151 Szab\u00f3 Ervin \u00fczletel Borkai Zsolt volt gy\u0151ri polg\u00e1rmester csal\u00e1dj\u00e1val, valamint szerepel a 2019 \u0151sz\u00e9n nyilv\u00e1noss\u00e1gra ker\u00fclt szexbotr\u00e1nyos vide\u00f3n is."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.688541, 
        17.633997
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Szab\u00f3 Helga"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "P\u00e1llffyt\u00e1lia Kft."
      }, 
      "link": "https://www.valaszonline.hu/2019/10/08/rakosfalvy-zoltan-borkai-zsolt-akonia/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }
      ], 
      "address": "Gy\u0151r, Sz\u00e9chenyi t\u00e9r 3, 9022", 
      "date": "10/16/2019", 
      "id": 170, 
      "city": "Gy\u0151r", 
      "name": "P\u00e1lffyt\u00e1lia \u00e9tterem", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "Az \u00fczemeltet\u0151 Szab\u00f3 Ervin \u00fczletel Borkai Zsolt volt gy\u0151ri polg\u00e1rmester csal\u00e1dj\u00e1val, valamint szerepel a 2019 \u0151sz\u00e9n nyilv\u00e1noss\u00e1gra ker\u00fclt szexbotr\u00e1nyos vide\u00f3n is."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.518974, 
        19.08323
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Ferkai P\u00e1l Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Sz\u00e9chenyi \u00c9tterem Kft."
      }, 
      "link": "https://mfor.hu/cikkek/makro/megakaszthato-a-varosliget-beepitese.html", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/horvath-laszlo", 
          "name": "Horv\u00e1th L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, \u00c1llatkerti krt. 9-11., 1146", 
      "date": "10/21/2019", 
      "id": 171, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Sz\u00e9chenyi Kertvend\u00e9gl\u0151", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/horvath-laszlo", 
          "name": "Horv\u00e1th L\u00e1szl\u00f3"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.68702, 
        17.635122
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/paar-andras", 
          "name": "Pa\u00e1r Andr\u00e1s"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Th\u00e1lia 2004 Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/paar-andras", 
          "name": "Pa\u00e1r Andr\u00e1s"
        }
      ], 
      "address": "Gy\u0151r, Schweidel u. 7, 9022", 
      "date": "12/04/2019", 
      "id": 172, 
      "city": "Gy\u0151r", 
      "name": "Te\u00e1trum \u00e9tterem \u00e9s panzi\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/paar-andras", 
          "name": "Pa\u00e1r Andr\u00e1s"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/paar-andras", 
          "name": "Pa\u00e1r Andr\u00e1s"
        }
      ], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.684452, 
        17.635055
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "P\u00c1LFFY 2003 Kft."
      }, 
      "link": "https://www.valaszonline.hu/2019/10/08/rakosfalvy-zoltan-borkai-zsolt-akonia/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }
      ], 
      "address": "Gy\u0151r, Megyeh\u00e1z t\u00e9r, 9021", 
      "date": "10/16/2019", 
      "id": 173, 
      "city": "Gy\u0151r", 
      "name": "Central Fagyiz\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szab\u00f3 D\u00e1niel Ervin"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szab\u00f3 Melinda"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }
      ], 
      "type": "fagyiz\u00f3", 
      "details": "Az \u00fczemeltet\u0151 Szab\u00f3 Ervin \u00fczletel Borkai Zsolt volt gy\u0151ri polg\u00e1rmester csal\u00e1dj\u00e1val, valamint szerepel a 2019 \u0151sz\u00e9n nyilv\u00e1noss\u00e1gra ker\u00fclt szexbotr\u00e1nyos vide\u00f3n is."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.663664, 
        17.634664
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "P\u00c1LFFY 2003 Kft."
      }, 
      "link": "https://www.valaszonline.hu/2019/10/08/rakosfalvy-zoltan-borkai-zsolt-akonia/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }
      ], 
      "address": "Gy\u0151r, Marcalv\u00e1ros II M\u00e9cs L\u00e1szl\u00f3 utcai utca p, 9024", 
      "date": "10/16/2019", 
      "id": 174, 
      "city": "Gy\u0151r", 
      "name": "MARCALV\u00c1ROS II. Fagyiz\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szab\u00f3 D\u00e1niel Ervin"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szab\u00f3 Melinda"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabo-ervin", 
          "name": "Szab\u00f3 Ervin"
        }
      ], 
      "type": "fagyiz\u00f3", 
      "details": "Az \u00fczemeltet\u0151 Szab\u00f3 Ervin \u00fczletel Borkai Zsolt volt gy\u0151ri polg\u00e1rmester csal\u00e1dj\u00e1val, valamint szerepel a 2019 \u0151sz\u00e9n nyilv\u00e1noss\u00e1gra ker\u00fclt szexbotr\u00e1nyos vide\u00f3n is."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.513319, 
        19.093685
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/sapezok-kft", 
        "name": "Sapezok Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "Budapest, Hermina \u00fat 17., 1146", 
      "date": "", 
      "id": 175, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "Hermina \u00c9tterem", 
      "oligarchs": [], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.481126, 
        19.078376
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/sapezok-kft", 
        "name": "Sapezok Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "Budapest, T\u0171zolt\u00f3 utca 37-47., 1094", 
      "date": "", 
      "id": 176, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "DARWIN CAFE & RESTAURANT", 
      "oligarchs": [], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.64527, 
        19.068498
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/sapezok-kft", 
        "name": "Sapezok Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "Szentendre, Dobog\u00f3k\u0151i \u00fat 1, 2000", 
      "date": "", 
      "id": 177, 
      "city": "Szentendre", 
      "name": "CORNER 11 Pub \u00e9s Faloda", 
      "oligarchs": [], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        48.06348, 
        20.753307
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e9lyes R\u00e9ka"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Bonus Invest Kft."
      }, 
      "link": "https://www.borsod24.com/2019/10/10/mibol-epitett-tobbszazmillios-szallodat-miskolc-ingatlanfejlesztoje-maganak/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szelyes-domonkos", 
          "name": "Sz\u00e9lyes Domonkos"
        }
      ], 
      "address": "Miskolc, Csabai \u00fat 4-6., 3519", 
      "date": "01/07/2020", 
      "id": 178, 
      "city": "Miskolc", 
      "name": "Lignum Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szelyes-domonkos", 
          "name": "Sz\u00e9lyes Domonkos"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Sz\u00e9lyes R\u00e9ka"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.33447, 
        19.055676
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Czegl\u00e9di Katalin"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/zold-sziget-panzio-kft", 
        "name": "Z\u00f6ld Sziget Panzi\u00f3 Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [], 
      "address": "Taksony, Sziget s\u00e9t\u00e1ny, 2335", 
      "date": "05/06/2020", 
      "id": 179, 
      "city": "Taksony", 
      "name": "Z\u00f6ld sziget panzi\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varju-laszlo", 
          "name": "Varju L\u00e1szl\u00f3"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Czegl\u00e9di Katalin"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.494553, 
        19.05187
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, R\u00e9giposta utca 10., 1052", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 180, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.509965, 
        19.05728
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Ter\u00e9z krt 55., 1062", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 181, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.543279, 
        19.036413
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, V\u00f6r\u00f6sv\u00e1ri \u00fat 52-54., 1035", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 182, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.48929, 
        19.070979
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, J\u00f3zsef krt 52-56., 1088", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 183, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.496644, 
        19.053942
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, S\u00fct\u0151 utca 2., 1052", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 184, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.471953, 
        19.107116
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, \u00dcll\u0151i \u00fat 133-137., 1098", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 185, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.513287, 
        19.048336
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Szt.Istv\u00e1n k\u00f6r\u00fat 2., 1137", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 186, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.515239, 
        19.120497
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Egressy t\u00e9r, 1149", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 187, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.507823, 
        19.024447
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Margit k\u00f6r\u00fat 103., 1024", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 188, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.493942, 
        19.059906
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, M\u00fazeum krt 1/b, 1053", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 189, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.505899, 
        19.062832
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Ter\u00e9z krt 19., 1067", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 190, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.513314, 
        19.059146
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, V\u00e1ci \u00fat 1-3., 1069", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 191, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.517058, 
        19.091479
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Hung\u00e1ria krt 175., 1146", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 192, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.40979, 
        19.021113
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Nagyt\u00e9t\u00e9nyi \u00fat 37-45., 1222", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 193, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.502686, 
        19.138816
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, \u00d6rs vez\u00e9r tere 25., 1106", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 194, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.565812, 
        19.147332
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, M3-as aut\u00f3p\u00e1lya 12. km, 1152", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 195, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.538586, 
        19.069915
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, V\u00e1ci \u00fat 95., 1139", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 196, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.414891, 
        19.158643
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Bev\u00e1s\u00e1rl\u00f3 utca 195847/53, 1237", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 197, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.498155, 
        19.091659
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Kerepesi \u00fat 9., 1087", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 198, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.550362, 
        19.138884
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Szentmih\u00e1lyi \u00fat 131., 1153", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 199, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.466953, 
        19.154708
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Gy\u00f6mr\u0151i \u00fat 99., 1103", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 200, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.424442, 
        19.158512
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Nagyk\u0151r\u00f6si \u00fat 347., 1239", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 201, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.465064, 
        19.013305
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Buda\u00f6rsi \u00fat 112., 1112", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 202, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.501005, 
        19.081931
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Bethlen G. u. 1., 1077", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 203, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.495958, 
        19.071129
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, J\u00f3zsef krt. krt. 8., 1085", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 204, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.575662, 
        19.080815
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, V\u00e1ci \u00fat 94-96., 1044", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 205, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.59406, 
        19.053914
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Ipartelep utca 1/a., 1039", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 206, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.477997, 
        19.047208
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, M\u00f3ricz Zsigmond k\u00f6rt\u00e9r 3., 1114", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 207, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.461936, 
        19.052079
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Budafoki \u00fat 113., 1117", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 208, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.484106, 
        19.236154
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Pesti \u00fat 16-18., 1173", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 209, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.460452, 
        19.108889
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Gy\u00e1li \u00fat 46-48., 1097", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 210, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.549278, 
        19.072518
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, V\u00e1ci \u00fat 178-192., 1138", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 211, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.438617, 
        19.101842
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Sz\u00e9chenyi utca 4., 1203", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 212, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.554048, 
        19.142609
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Szentmih\u00e1lyi \u00fat 131. (P\u00f3lus Center), 1153", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 213, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.481345, 
        19.0676
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Bor\u00e1ros t\u00e9r 4., 1093", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 214, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.407282, 
        19.018755
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Nagyt\u00e9t\u00e9nyi \u00fat 27., 1222", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 215, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.490741, 
        19.023923
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Alkot\u00e1s utca 53., 1123", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 216, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.486023, 
        19.108328
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, K\u00f6nyves K\u00e1lm\u00e1n k\u00f6r\u00fat 25., 1101", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 217, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.504573, 
        19.151823
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Kerepesi \u00fat 73., 1106", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 218, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.424975, 
        19.069642
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Kossuth L utca 99., 1211", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 219, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.470403, 
        19.083795
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, K\u00f6nyves K\u00e1lm\u00e1n krt 12-14., 1097", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 220, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.40978, 
        19.021055
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budapest, Nagyt\u00e9t\u00e9nyi \u00fat 33., 1222", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 221, 
      "city": "Budapest", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.686077, 
        17.634176
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Gy\u0151r, Baross utca 23., 9023", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 222, 
      "city": "Gy\u0151r", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.251394, 
        20.146776
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Szeged, K\u00e1r\u00e1sz utca 11., 6720", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 223, 
      "city": "Szeged", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.693543, 
        16.582235
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Sopron, Lackner K utca 60., 9400", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 224, 
      "city": "Sopron", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.541919, 
        21.611716
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Debrecen, F\u00fcredi \u00fat 59/c, 4027", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 225, 
      "city": "Debrecen", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.452866, 
        18.958147
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Buda\u00f6rs, Garibaldi \u00fat 2., 2040", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 226, 
      "city": "Buda\u00f6rs", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.268703, 
        20.134442
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Szeged, R\u00f3kusi krt 27., 6724", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 227, 
      "city": "Szeged", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.181958, 
        20.183431
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Szolnok, Th\u00f6k\u00f6ly \u00fat 51., 5000", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 228, 
      "city": "Szolnok", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.452155, 
        18.968209
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Buda\u00f6rs, Kinizsi u. 1-3., 2040", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 229, 
      "city": "Buda\u00f6rs", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        48.083469, 
        20.785643
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Miskolc, Solt\u00e9sz Nagy K. utca 152., 3529", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 230, 
      "city": "Miskolc", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.613215, 
        19.063479
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Budakal\u00e1sz, Omszk park 1., 2011", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 231, 
      "city": "Budakal\u00e1sz", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.091265, 
        17.911239
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Veszpr\u00e9m, Brusznyai utca 16-18., 8200", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 232, 
      "city": "Veszpr\u00e9m", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.418859, 
        19.246869
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Vecs\u00e9s, F\u0151 \u00fat 250., 2220", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 233, 
      "city": "Vecs\u00e9s", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.586281, 
        18.394072
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Tatab\u00e1nya, Gy\u0151ri \u00fat 7-9., 2800", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 234, 
      "city": "Tatab\u00e1nya", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.877694, 
        17.259116
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Mosonmagyar\u00f3v\u00e1r, Szekeres Rich\u00e1rd utca 19., 9200", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 235, 
      "city": "Mosonmagyar\u00f3v\u00e1r", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.606261, 
        19.111868
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Dunakeszi, N\u00e1das utca 6., 2120", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 236, 
      "city": "Dunakeszi", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.656793, 
        17.634955
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Gy\u0151r, P\u00e1pai \u00fat 2856/3, 9024", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 237, 
      "city": "Gy\u0151r", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.527163, 
        21.625836
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Debrecen, Piac utca 53., 4025", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 238, 
      "city": "Debrecen", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.188838, 
        18.407074
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r, Piac t\u00e9r 1., 8000", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 239, 
      "city": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        48.105634, 
        20.78921
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Miskolc, B\u00faza t\u00e9r 1., 3526", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 240, 
      "city": "Miskolc", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.680803, 
        17.977184
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "\u00c1cs, M1-es aut\u00f3p\u00e1lya 93, M1-es aut\u00f3p\u00e1lya 93,7. km 0390/2/A, 2941", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 241, 
      "city": "\u00c1cs, M1-es aut\u00f3p\u00e1lya 93", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.845157, 
        16.845956
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Zalaegerszeg, Sz\u00e9chenyi t\u00e9r 1., 8900", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 242, 
      "city": "Zalaegerszeg", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.902309, 
        18.048384
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Si\u00f3fok, Z\u00fag\u00f3 utca 1., 8600", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 243, 
      "city": "Si\u00f3fok", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.603849, 
        18.386753
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "V\u00e9rtessz\u0151l\u0151s, Hat\u00e1r \u00fat 1-3., 2837", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 244, 
      "city": "V\u00e9rtessz\u0151l\u0151s", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.954369, 
        21.716044
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Ny\u00edregyh\u00e1za, Zr\u00ednyi \u00fat 4-6., 4400", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 245, 
      "city": "Ny\u00edregyh\u00e1za", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.421238, 
        18.920923
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint, M0 0199/2., 2045", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 246, 
      "city": "T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.231215, 
        16.624177
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Szombathely, F\u0151 t\u00e9r 29., 9700", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 247, 
      "city": "Szombathely", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.379182, 
        19.05277
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Szigetszentmikl\u00f3s, M0 0178/9/A, 2310", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 248, 
      "city": "Szigetszentmikl\u00f3s", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        48.104424, 
        19.805211
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Salg\u00f3tarj\u00e1n, Bajcsy-Zsilinszky utca 2., 3100", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 249, 
      "city": "Salg\u00f3tarj\u00e1n", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.359349, 
        17.783405
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Kaposv\u00e1r, Berzsenyi D. utca 11., 7400", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 250, 
      "city": "Kaposv\u00e1r", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.901815, 
        20.374135
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Eger, Sz\u00e9chenyi utca 8., 3300", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 251, 
      "city": "Eger", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.189893, 
        18.421387
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r, L\u00f6v\u00f6lde utca 1/a., 8000", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 252, 
      "city": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.535352, 
        21.624402
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Debrecen, P\u00e9terfia utca 18., 4026", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 253, 
      "city": "Debrecen", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        48.10641, 
        20.788343
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Miskolc, Szentp\u00e1li utca 2-6., 3526", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 254, 
      "city": "Miskolc", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.773844, 
        17.276656
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Keszthely, Tapolcai \u00fat 56., 8360", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 255, 
      "city": "Keszthely", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.899467, 
        19.674459
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Kecskem\u00e9t, Izs\u00e1ki \u00fat 3., 6000", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 256, 
      "city": "Kecskem\u00e9t", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.973327, 
        18.927134
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Duna\u00fajv\u00e1ros, Baracsi \u00fat 2-4., 2400", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 257, 
      "city": "Duna\u00fajv\u00e1ros", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.461546, 
        17.008408
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Nagykanizsa, Balatoni \u00fat 43., 8800", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 258, 
      "city": "Nagykanizsa", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.907429, 
        19.689142
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Kecskem\u00e9t, Korona u. 2., 6000", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 259, 
      "city": "Kecskem\u00e9t", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.378922, 
        18.926203
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "\u00c9rd, Budai \u00fat 13., 2030", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 260, 
      "city": "\u00c9rd", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.528969, 
        21.608998
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Debrecen, Kishegyesi utca 2., 4031", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 261, 
      "city": "Debrecen", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.331046, 
        18.702825
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Szeksz\u00e1rd, Tartsay Vilmos u. 42., 7100", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 262, 
      "city": "Szeksz\u00e1rd", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.20938, 
        18.423595
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r, Szent Fl\u00f3ri\u00e1n krt. 3., 8000", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 263, 
      "city": "Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.074889, 
        18.240818
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "P\u00e9cs, Zsolnay V utca 4-6., 7632", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 264, 
      "city": "P\u00e9cs", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.049258, 
        18.210404
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "P\u00e9cs, Megyeri \u00fat 70., 7632", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 265, 
      "city": "P\u00e9cs", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.962401, 
        21.726574
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Ny\u00edregyh\u00e1za, L\u00e1szl\u00f3 u. 59., 4400", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 266, 
      "city": "Ny\u00edregyh\u00e1za", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.670013, 
        17.649208
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Gy\u0151r, Vasv\u00e1ri P\u00e1l u. 1., 9023", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 267, 
      "city": "Gy\u0151r", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.071779, 
        18.231796
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "P\u00e9cs, Bajcsy-Zsilinszky utca 11., 7622", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 268, 
      "city": "P\u00e9cs", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.784578, 
        17.687083
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Balatonlelle, R\u00e1k\u00f3czi Ferenc utca 293., 8638", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 269, 
      "city": "Balatonlelle", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.419928, 
        18.922498
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "\u00c9gi Zsolt"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Progress \u00c9tteremh\u00e1l\u00f3zat Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint, M0 aut\u00f3\u00fat 6-os Km. bal oldal. \u00e9p., 2045", 
      "date": "05/22/2020", 
      "id": 270, 
      "city": "T\u00f6r\u00f6kb\u00e1lint", 
      "name": "McDonald's", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/scheer-sandor", 
          "name": "Scheer S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "\u00e9tterem", 
      "details": "A hazai McDonald's-okat \u00fczemeltet\u0151 c\u00e9g tulajdonosa Scheer S\u00e1ndor \u00e9p\u00edt\u0151ipari v\u00e1llalkoz\u00f3. Az \u00e1llami \u00e9p\u00edt\u00e9si tenderek egyik gyakori gy\u0151ztes\u00e9nek a Market \u00c9p\u00edt\u0151 Zrt.-nek vez\u00e9rigazgat\u00f3ja \u00e9s t\u00e1rstulajdonosa (Garancsi Istv\u00e1n mellett). Kor\u00e1bban a Magyar Labdar\u00fag\u00f3 Sz\u00f6vets\u00e9g eln\u00f6ks\u00e9gi tagja."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.027771, 
        18.123973
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-lajos", 
          "name": "Varga Lajos"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Hotel S\u00e9t\u00e1ny Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-lajos", 
          "name": "Varga Lajos"
        }
      ], 
      "address": "Balatonkenese, Parti s\u00e9t\u00e1ny 51., 8174", 
      "date": "05/27/2020", 
      "id": 271, 
      "city": "Balatonkenese", 
      "name": "Kenese Bay", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-lajos", 
          "name": "Varga Lajos"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Moisko J\u00e1nos"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/ganczer-gabor", 
          "name": "Ganczer G\u00e1bor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/varga-lajos", 
          "name": "Varga Lajos"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.076283, 
        18.229132
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Cz\u00e9h-T\u00f3th M\u00e1rk"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Hotel Nick Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/fn/gazdasag/2020/05/20/czeh-toth-mark-hamar-endre-pecs-aranyhajo-fogado-egyedi-tamogatas-turisztikai-ugynokseg/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Cz\u00e9h-T\u00f3th M\u00e1rk"
        }
      ], 
      "address": "P\u00e9cs, Kir\u00e1ly utca 3., 7621", 
      "date": "05/29/2020", 
      "id": 272, 
      "city": "P\u00e9cs", 
      "name": "Aranyhaj\u00f3 Fogad\u00f3", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Cz\u00e9h-T\u00f3th M\u00e1rk"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Cz\u00e9h-T\u00f3th M\u00e1rk"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.076418, 
        18.229488
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Cz\u00e9h-T\u00f3th M\u00e1rk"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Hotel Palatinus Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/fn/gazdasag/2020/05/20/czeh-toth-mark-hamar-endre-pecs-aranyhajo-fogado-egyedi-tamogatas-turisztikai-ugynokseg/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Cz\u00e9h-T\u00f3th M\u00e1rk"
        }
      ], 
      "address": "P\u00e9cs, Kir\u00e1ly utca 5., 7621", 
      "date": "05/29/2020", 
      "id": 273, 
      "city": "P\u00e9cs", 
      "name": "Palatinus Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Cz\u00e9h-T\u00f3th M\u00e1rk"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Cz\u00e9h-T\u00f3th M\u00e1rk"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2020. m\u00e1jus\u00e1ban 3,5 milli\u00e1rd forintot kapott a Kisfaludy programb\u00f3l a Hotel Palatinus sz\u00e1llodafejleszt\u00e9sre."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.227191, 
        18.661246
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "K\u00e1lm\u00e1n P\u00e9ter"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "VRS Part HOTEL Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csapo-andras-bela", 
          "name": "Csap\u00f3 Andr\u00e1s B\u00e9la"
        }
      ], 
      "address": "Velence, B\u00e9ke u. 57., 2481", 
      "date": "05/27/2020", 
      "id": 274, 
      "city": "Velence", 
      "name": "Velence Resort", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csapo-andras-bela", 
          "name": "Csap\u00f3 Andr\u00e1s B\u00e9la"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.950852, 
        17.887847
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Palkovics R\u00f3zsa"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "B.A. 1 Kft."
      }, 
      "link": "https://24.hu/belfold/2020/04/03/elektromos-kikoto-balatonfoldvar-mtu/", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csanyi-sandor", 
          "name": "Cs\u00e1nyi S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "address": "Balatonf\u00fcred, Sz\u00e9chenyi u. 10., 8230", 
      "date": "05/29/2020", 
      "id": 275, 
      "city": "Balatonf\u00fcred", 
      "name": "UNI Hotel", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/csanyi-sandor", 
          "name": "Cs\u00e1nyi S\u00e1ndor"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.641123, 
        17.100897
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabadics-zoltan", 
          "name": "Szabadics Zolt\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szabadicsn\u00e9 R\u00e1di \u00c9va"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Zobori KalandoZoo Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabadics-zoltan", 
          "name": "Szabadics Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "address": "Zalaszabar, hrsz. 1565., 8743", 
      "date": "05/29/2020", 
      "id": 276, 
      "city": "Zalaszabar", 
      "name": "KalandoZoo", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabadics-zoltan", 
          "name": "Szabadics Zolt\u00e1n"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Szabadicsn\u00e9 R\u00e1di \u00c9va"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/szabadics-zoltan", 
          "name": "Szabadics Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "type": "kalandpark", 
      "details": ""
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        47.498195, 
        18.633505
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/paulovics-agnes", 
          "name": "Paulovics \u00c1gnes"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Havaj Zolt\u00e1n"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Bicskei Lovasudvar Kft."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/gal-miklos", 
          "name": "G\u00e1l Mikl\u00f3s"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vida-jozsef", 
          "name": "Vida J\u00f3zsef"
        }
      ], 
      "address": "Bicske, Szent L\u00e1szl\u00f3 u. 47., 2060", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 277, 
      "city": "Bicske", 
      "name": "Fogad\u00f3 a H\u00e1rom L\u00f3k\u00f6t\u0151h\u00f6z", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/gal-miklos", 
          "name": "G\u00e1l Mikl\u00f3s"
        }, 
        {
          "link": "https://k-monitor.hu/adatbazis/cimkek/vida-jozsef", 
          "name": "Vida J\u00f3zsef"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Nagy Szilvia"
        }
      ], 
      "mainCEO": [], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2019 szeptember\u00e9ben 38,9 milli\u00f3 forintot kapott a panzi\u00f3 a Kisfaludy programb\u00f3l."
    }
  }, 
  {
    "geometry": {
      "type": "Point", 
      "coordinates": [
        46.907829, 
        18.041029
      ]
    }, 
    "type": "Feature", 
    "properties": {
      "ceos": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Luk\u00e1cs Katalin Hajnalka"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Horv\u00e1th P\u00e9ter Tam\u00e1s"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Gombos Attila Axel"
        }
      ], 
      "company": {
        "link": "", 
        "name": "Breeze Lake Zrt."
      }, 
      "link": "", 
      "mainOligarch": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Horv\u00e1th P\u00e9ter Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "address": "Si\u00f3fok, Si\u00f3fok, Erkel Ferenc u. 2/C, 8600", 
      "date": "05/30/2020", 
      "id": 278, 
      "city": "Si\u00f3fok", 
      "name": "Hotel Az\u00far", 
      "oligarchs": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Horv\u00e1th P\u00e9ter Tam\u00e1s"
        }, 
        {
          "link": "", 
          "name": "Luk\u00e1cs Katalin Hajnalka"
        }
      ], 
      "mainCEO": [
        {
          "link": "", 
          "name": "Horv\u00e1th P\u00e9ter Tam\u00e1s"
        }
      ], 
      "type": "sz\u00e1lloda", 
      "details": "2019 szeptember\u00e9ben 470 milli\u00f3 forintot kapott a panzi\u00f3 a Kisfaludy programb\u00f3l."
    }
  }
]